<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="https://arara.xyz/atom.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://arara.xyz/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-12-21T01:56:03+09:00</updated><id>https://arara.xyz/atom.xml</id><title type="html">あらら.xyz</title><subtitle>あらら.xyz - 知識を増やしたい</subtitle><entry><title type="html">自動車エンジンはどのように動作しますか</title><link href="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-car-engine-work.html" rel="alternate" type="text/html" title="自動車エンジンはどのように動作しますか" /><published>2019-12-21T00:00:00+09:00</published><updated>2019-12-21T00:00:00+09:00</updated><id>https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-car-engine-work</id><content type="html" xml:base="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-car-engine-work.html">&lt;p&gt;内燃エンジンは、ガソリンの燃焼熱からエネルギーを機械的仕事またはトルクに変換するという点で熱エンジンです。 そのトルクが車輪に加えられ、車が動きます。 そして、古い2サイクルサーブ（古いチェーンソーのように聞こえ、排気から油っぽい煙が出ているように聞こえる）を運転していない限り、エンジンはフォードとフェラーリのどちらを運転しても同じ基本原理で動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジンには、シリンダーと呼ばれる金属チューブ内で上下に動くピストンがあります。 自転車に乗ることを想像してください。足を上下に動かしてペダルを回します。 ピストンはロッドを介してクランクシャフトに接続され（あなたのすねのようなものです）、上下に移動してエンジンのクランクシャフトを回転させます。 。 車両によって異なりますが、通常、エンジンには2〜12個のシリンダーがあり、それぞれにピストンが上下に動きます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;エンジンの動力源&quot;&gt;エンジンの動力源&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これらのピストンを上下に動かすのは、燃料を酸素と混合し、混合物に点火することによって作成される毎分発生する数千の小さな制御された爆発です。燃料が発火するたびに、燃焼、または出力、ストロークと呼ばれます。このミニ爆発からの熱と膨張ガスは、シリンダー内のピストンを押し下げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日のほぼすべての内燃機関（簡単にするために、ここではガソリン発電所に焦点を当てます）は4ストロークの種類のものです。シリンダーの上部からピストンを押し下げる燃焼ストロークのほかに、吸気、圧縮、排気の3つのストロークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジンは燃料を燃やすために空気（すなわち酸素）を必要とします。吸気行程中、バルブが開いてピストンがシリンジのように動作し、エンジンの吸気システムから周囲の空気を吸い込みます。ピストンがストロークの最下部に達すると、吸気バルブが閉じ、圧縮行程のシリンダーを効果的に密閉します。圧縮行程は、吸気行程とは逆方向になります。ピストンの上方への動きにより、吸気が圧縮されます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4ストロークエンジンの4ストローク&quot;&gt;4ストロークエンジンの4ストローク&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-141483245-1553701876.jpg&quot; alt=&quot;4ストロークエンジンの4ストローク&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の最新のエンジンでは、ガソリンは圧縮行程の上部近くのシリンダーに直接噴射されます。 （他のエンジンは吸気行程中に空気と燃料を予混合します。）どちらの場合も、ピストンが上死点と呼ばれるストロークの最上部に達する直前に、点火プラグが空気と燃料の混合物に点火します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果として生じる熱い燃焼ガスの膨張により、燃焼ストローク中にピストンが反対方向（下方向）に押されます。 これは、自転車のペダルを踏むときのように、車の車輪が回転するストロークです。 燃焼ストロークが下死点に達すると、排気バルブが開き、ピストンが再び上昇するときに、燃焼ガスがエンジンから排出されます（シリンジから空気を排出するように）。 排気が排出されると（車の後部から出る前に車の排気システムを通過し続けます）、排気バルブは上死点で閉じ、プロセス全体が再び始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多気筒自動車エンジンでは、個々のシリンダーのサイクルは互いにオフセットされ、均等に間隔が空けられているため、燃焼ストロークが同時に発生せず、エンジンが可能な限りバランスが取れてスムーズになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/gettyimages-73743260-1553736466.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのエンジンが同じように作成されるわけではありません。 彼らは多くの形とサイズがあります。 ほとんどの自動車エンジンは、シリンダーをインライン4のように直線に配置したり、V-6やV-8のように、V字型に2列のインラインシリンダーを組み合わせたりします。 また、エンジンは、サイズまたは排気量によって分類されます。排気量は、エンジンのシリンダーの合計容積です。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;さまざまなタイプのエンジン&quot;&gt;さまざまなタイプのエンジン&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;もちろん、市場に出回っている内燃機関には例外があり、わずかな違いがあります。 たとえば、アトキンソンサイクルエンジンは、バルブタイミングを変更して、より効率的ではあるが強力ではないエンジンを作成します。 強制吸気オプションの下にグループ化されたターボ過給と過給により、追加の空気がエンジンに送り込まれ、利用可能な酸素、したがって燃焼可能な燃料量が増加します。 電源は必要ありません。 ディーゼルエンジンはこれをすべてスパークプラグなしで行います。 しかし、エンジンがどのようなものであっても、それが内燃機関の種類である限り、その仕組みの基本は同じままです。 そして今、あなたはそれらを知っています。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="自動車" /><summary type="html">内燃エンジンは、ガソリンの燃焼熱からエネルギーを機械的仕事またはトルクに変換するという点で熱エンジンです。 そのトルクが車輪に加えられ、車が動きます。 そして、古い2サイクルサーブ（古いチェーンソーのように聞こえ、排気から油っぽい煙が出ているように聞こえる）を運転していない限り、エンジンはフォードとフェラーリのどちらを運転しても同じ基本原理で動作します。</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://udn.webcartop.jp/wp-content/uploads/2018/03/webcartop_05-4-680x503.jpg" /><media:content medium="image" url="https://udn.webcartop.jp/wp-content/uploads/2018/03/webcartop_05-4-680x503.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">ジェットエンジンはどのように動作しますか</title><link href="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-jet-engine-work.html" rel="alternate" type="text/html" title="ジェットエンジンはどのように動作しますか" /><published>2019-12-21T00:00:00+09:00</published><updated>2019-12-21T00:00:00+09:00</updated><id>https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-jet-engine-work</id><content type="html" xml:base="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/21/how-jet-engine-work.html">&lt;h2 id=&quot;ジェットエンジンとは何ですか&quot;&gt;ジェットエンジンとは何ですか？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ジェットエンジンは、エネルギーが豊富な液体燃料を推力と呼ばれる強力な推進力に変換する機械です。 1つまたは複数のエンジンからの推力により飛行機が前方に押し出され、空気が科学的に形作られた翼を通過して、空と呼ばれる揚力と呼ばれる上向きの力が発生します。 要するに、飛行機はどのように機能するのですか？しかし、ジェットエンジンはどのように機能するのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ジェットエンジンと自動車エンジン&quot;&gt;ジェットエンジンと自動車エンジン&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;現代のジェットエンジンを理解する1つの方法は、初期の飛行機で使用されているピストンエンジンと比較することです。これは、まだ自動車で使用されているものと非常によく似ています。ピストンエンジン（ピストンが前後または「往復運動」するため、往復エンジンとも呼ばれます）は、シリンダーと呼ばれる強い鋼鉄の「調理鍋」でその力を発揮します。燃料は大気からの空気とともにシリンダーに噴出されます。各シリンダーのピストンは混合物を圧縮して温度を上げ、自然発火（ディーゼルエンジンの場合）または点火プラグの助けを借りて（ガスエンジンの場合）点火します。燃焼する燃料と空気は爆発して膨張し、ピストンを押し出し、自動車の車輪（または飛行機のプロペラ）に動力を供給するクランクシャフトを駆動します。その後、4段階のサイクル（吸気、圧縮、燃焼、排気）が繰り返されます。これに伴う問題は、ピストンが4つのステップのうちの1つだけで駆動されることです。したがって、ピストンはほんのわずかな時間しか動力を供給しません。ピストンエンジンの出力は、シリンダーの大きさとピストンの移動距離に直接関係します。重いシリンダーとピストン（またはそれらの多く）を使用しない限り、出力は比較的控えめな量に制限されます。ピストンエンジンが飛行機に動力を供給している場合、飛行機の飛行速度、揚力の大きさ、大きさ、持ち運びできる量が制限されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://cdn4.explainthatstuff.com/jetengine.jpg&quot; alt=&quot;ジェットエンジン&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェットエンジンは、車のエンジンと同じ科学的原理を使用します。燃料を空気で（燃焼と呼ばれる化学反応で）燃焼させ、飛行機、車両、または他の機械に動力を供給するエネルギーを放出します。 しかし、4つのステップを順番に通過するシリンダーを使用する代わりに、直線のシーケンスで同じ4つのステップを実行する長い金属チューブを使用します。 ターボジェットと呼ばれる最も単純なタイプのジェットエンジンでは、空気は正面から吸気口（または吸気口）に引き込まれ、ファンで圧縮され、燃料と混合されて燃焼し、次に高温の高速移動排気として発射されます 背中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェットエンジンは、自動車のピストンエンジンよりも3つの点で強力です。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;エネルギー保存の法則と呼ばれる物理学の基本原理は、ジェットエンジンが毎秒より多くの出力を生成する必要がある場合、毎秒より多くの燃料を燃やす必要があることを示しています。 ジェットエンジンは、大量の空気を空中に注ぎ、大量の燃料で燃焼させるように細心の注意を払って設計されています（およそ50部の空気と1部の燃料の比率）。 燃料。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;吸気、圧縮、燃焼、排気のすべてが同時に発生するため、ジェットエンジンは常に最大出力を生成します（ピストンエンジンの単一シリンダーとは異なります）。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ピストンエンジン（ピストンの1ストロークを使用してエネルギーを抽出する）とは異なり、一般的なジェットエンジンは排気を複数のタービン「ステージ」に通過させて、できるだけ多くのエネルギーを抽出します。 これにより、はるかに効率的になります（同じ質量の燃料からより多くの電力を取得します）。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://cdn4.explainthatstuff.com/jetenginetest.jpg&quot; alt=&quot;動いているジェットエンジン&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ガスタービン&quot;&gt;ガスタービン&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ジェットエンジンのより技術的な名前はガスタービンであり、それが何を意味するのかすぐにはわかりませんが、実際にはこのようなエンジンが実際にどのように機能するかについてのはるかに良い説明です。 ジェットエンジンは、空気中の燃料を燃焼させて高温の排気ガスを放出することで機能します。 しかし、自動車のエンジンが排気ガスの爆発を利用してピストンを押す場合、ジェットエンジンはガスを風車のような回転ホイール（タービン）のブレードを通過させて回転させます。 そのため、ジェットエンジンでは、排気ガスがタービンに動力を与えます。そのため、ガスタービンと呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;行動と反応&quot;&gt;行動と反応&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ジェットエンジンについて話すとき、排気ガスを後方に向けて発射するロケットのようなチューブを考えがちです。もう1つの基本的な物理学であるニュートンの運動の3番目の法則は、ジェットエンジンの排気ガスが戻ってくると、飛行機自体が前進する必要があることを示しています。スケートボーダーが前に進むために舗装を蹴り返すようなものです。ジェットエンジンでは、「キック」を提供するのは排気ガスです。日常的な言葉で言えば、アクション（排気ガスが後方に噴出する力）は反作用（飛行機が前方に移動する力）と等しく反対です。作用により排気ガスが移動し、反応により平面が移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのジェットエンジンがこのように機能するわけではありません。ロケットの排気ガスをほとんど生成しないエンジンもあります。代わりに、それらの動力のほとんどはタービンによって利用されます。タービンに取り付けられたシャフトは、プロペラ（プロペラ飛行機の場合）、ローターブレード（ヘリコプターの場合）、巨大ファン（大型旅客機の場合） ）、または発電機（ガスタービン発電所内）。これらのさまざまなタイプのガスタービン「ジェット」エンジンについては、もう少し詳しく見ていきます。まず、単純なジェットエンジンがどのようにパワーを発揮するかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;この簡略図は、ジェットエンジンが燃料のエネルギーを運動エネルギーに変換するプロセスを示しています。この運動エネルギーにより、飛行機が空中を舞い上がります。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://cdn4.explainthatstuff.com/how-jet-engine-works.jpg&quot; alt=&quot;燃料のエネルギーを運動エネルギーに変換するプロセス&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;音速よりも遅いジェットの場合、エンジンは約1000 km / h（600 mph）で空中を移動します。エンジンは静止していると考えることができ、冷気はこの速度でエンジンに向かって移動します。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;前面のファンが冷気をエンジンに吸い込み、吸気口に押し込みます。これにより、空気が約60％減速し、その速度は約400 km / h（240 mph）になりました。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;コンプレッサーと呼ばれる2番目のファンが空気を約8倍絞る（圧力を上げる）と、温度が劇的に上昇します。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;灯油（液体燃料）は、飛行機の翼の燃料タンクからエンジンに噴出されます。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;コンプレッサーのすぐ後ろの燃焼室では、灯油が圧縮空気と混ざり合って激しく燃焼し、高温の排気ガスを放出し、温度が大幅に上昇します。燃焼した混合物は、約900°C（1650°F）の温度に達します。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;排気ガスはタービンブレードのセットを突破し、風車のように回転します。タービンはエネルギーを獲得するため、ガスは同じ量のエネルギーを失う必要があります。そして、わずかに冷却して圧力を失うことにより、ガスはそうします。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;タービンブレードは、エンジンの全長にわたって走る長い車軸（中央の灰色の線で表される）に接続されています。コンプレッサーとファンもこの車軸に接続されています。そのため、タービンブレードが回転すると、コンプレッサーとファンも回転します。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;高温の排気ガスは先細の排気ノズルを通ってエンジンから排出されます。狭いパイプを介して絞られた水が劇的に高速ジェットに加速するのと同じように（ウォーターピストルで起こることを考えてください）、排気ノズルの先細りの設計は、ガスを2100 km / h（1300 mph）を超える速度に加速するのに役立ちます。そのため、エンジンの後方から出る熱い空気は、前方から入ってくる冷たい空気の2倍の速度で移動します。それが飛行機を動かすものです。多くの場合、軍用ジェット機は、追加の推力を生成するために排気ジェットに燃料を噴射するアフターバーナーを備えています。後方に移動する排気ガスがジェットを前方に駆動します。飛行機は生成する排気ガスよりもはるかに大きく重いため、排気ガスは飛行機自身の速度よりもはるかに速く後方にズームする必要があります。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;簡単に言うと、エンジンの各主要部分は、通過する空気または燃料の混合物に対して異なることを行うことがわかります：&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;コンプレッサー：空気の圧力を劇的に（および、程度は低いが）温度を上げます。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;燃焼室：燃料から熱エネルギーを放出することにより、混合気の温度を劇的に上昇させます。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;排気ノズル：排気ガスの速度を劇的に増加させ、飛行機に動力を与えます。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><category term="ジェットエンジン" /><category term="飛行機" /><category term="ロケット" /><summary type="html">ジェットエンジンとは何ですか？</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://base.imgix.net/files/base/ebm/machinedesign/image/2019/03/machinedesign_7525_genx_jet_promo_0.png" /><media:content medium="image" url="https://base.imgix.net/files/base/ebm/machinedesign/image/2019/03/machinedesign_7525_genx_jet_promo_0.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">5gはどのように動作しますか</title><link href="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/20/how-5g-works.html" rel="alternate" type="text/html" title="5gはどのように動作しますか" /><published>2019-12-20T00:00:00+09:00</published><updated>2019-12-20T00:00:00+09:00</updated><id>https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/20/how-5g-works</id><content type="html" xml:base="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/20/how-5g-works.html">&lt;h2 id=&quot;1g2g3g4g5g&quot;&gt;1G、2G、3G、4G、5G&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;まず、5G Wi-FiまたはAT＆Tの「5G E」電話について聞いている場合、それらは5G携帯電話ではありません。 5G対5G E対5GHzの完全な説明者は次のとおりです。違いは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、5Gがすべての街灯柱のミリ波タワーを意味すると聞いているなら、それは真実ではありません。これが、一部の米国の通信事業者が現在それを実装することを選択している方法ですが、5Gの必要または必須の形式ではありません。 （たとえば、以下で説明するように、Sprintは5Gをまったく異なる方法で実行しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この5GのGは、ワイヤレステクノロジーの世代であることを意味します。ほとんどの世代は技術的にデータ伝送速度によって定義されていますが、それぞれは前の世代との互換性を失わせるエンコード方式、つまり「エアインターフェイス」の中断によってもマークされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1Gはアナログ携帯電話でした。 CDMA、GSM、TDMAなどの2Gテクノロジーは、デジタルセルラーテクノロジーの第一世代でした。 EVDO、HSPA、UMTSなどの3Gテクノロジーにより、速度は200kbpsから1秒あたり数メガビットになりました。 WiMAXやLTEなどの4Gテクノロジーは、次に互換性のない進歩であり、現在では数百メガビット、さらにはギガビットレベルの速度にまで拡大しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5Gは、テーブルに3つの新しい側面をもたらします。速度の向上（データの移動）、待ち時間の短縮（応答性の向上）、およびより多くのデバイスを一度に接続する機能（センサーおよびスマートデバイスの場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5G-NRとして知られる実際の5G無線システムは、4Gと互換性がありません。しかし、米国内のすべての5Gデバイスは、利用可能な5Gまで取引する前に初期接続を確立するために4Gを必要とするため、開始するには4Gが必要になります。これは技術的には「非スタンドアロン」またはNSAネットワークとして知られています。 2020年または2021年には、5Gネットワ​​ークが「スタンドアロン」またはSAになり、4Gカバレッジが動作しなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SA 5Gは、今年初めに考えていたよりもはるかに重要であることがわかりました。スプリントを除き、キャリアの5Gセルの形状は4Gセルとは異なるため、4G信号が途切れても5Gセルが続くカバレッジは失われています。ネットワークがスタンドアロンモードに進化すると、都市部のカバレッジが急成長する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4Gも時間とともに改善され続けます。ほとんどの2019 Androidフラッグシップ携帯電話に組み込まれているQualcomm X24モデムは、最大2Gbpsの4G速度をサポートしています。 5Gの真の利点は、4Gテクノロジーが達成できるレベルを超える、大容量と低遅延にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4Gと5Gの共生により、AT＆Tは4Gネットワ​​ークについて少し熱狂的になりました。キャリアは、4Gを5Gへの主要なステップとして改善すると見ているため、4Gネットワ​​ークを「5G Evolution」と呼び始めました。もちろんです。しかし、フレージングは​​、知識の少ない消費者を混乱させ、5G Evolutionは5Gであると考えるように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;頻度は&quot;&gt;頻度は？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;おそらく、5Gをめぐる最もホットで混乱を招く議論は、5Gが動作する周波数に関係しています。 5Gは、主に2種類の電波で動作します。6GHzより上と上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T-Mobile幹部Karri Kuoppamakiのプレゼンテーションによると、既存のセルラー帯域とWi-Fi帯域を使用する低周波5Gネットワ​​ークは、より柔軟なエンコーディングと大きなチャネルサイズを活用して、LTEよりも25〜50％高い速度を実現します。これらのネットワークは、既存のセルラーネットワークと同じ距離をカバーでき、通常は追加のセルサイトを必要としません。たとえば、Sprintはすべての新しい4Gセルサイトを5G対応としてセットアップしており、ネットワークの残りの準備ができたらスイッチを切り替えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;低周波帯域は塔からの範囲が広いため、農村ネットワークは低帯域5Gに固執する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高速のマルチギガビット速度を実現するために、キャリアはまずミリ波と呼ばれる、より新しいはるかに高い周波数に切り替えています。既存の携帯電話帯域では、比較的狭いチャネルしか利用できません。これは、そのスペクトルが非常に混雑しており、頻繁に使用されているためです。しかし、28GHzと39GHzでは、非常に高速の大きなチャネルを作成するために利用可能なスペクトルの広い範囲があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの帯域は、以前はバックホールに使用され、ベースステーションをリモートインターネットリンクに接続していました。しかし、ハンドヘルド型の処理能力と小型アンテナが利用できなかったため、消費者向けデバイスには使用されていませんでした。また、ミリ波信号は、低周波信号よりも距離とともに速く減衰し、大量のデータを転送するには、固定電話インターネットへの接続がより多く必要になります。そのため、セルラープロバイダーは、ミリ波ネットワークのマルチギガビット速度を提供するために、より強力なマクロセル（20〜40ワットを出力）ではなく、多くの小型で低電力の基地局（一般に2〜10ワットを出力）を使用する必要があります約束する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らにとって幸いなことに、キャリアは多くの主要都市にこれらの「スモールセル」をすでに設置しており、4G時代の容量を増やしています。 （ニューヨークのオフィスの窓から、いくつかのスモールセルサイトを見ることができます。）これらの都市では、既存のサイトに追加の無線を追加して5Gにするだけです。しかし、キャリアが町に郊外の近隣に小さなセルを追加させるよう説得するのに苦労している場所では、闘争が起こっています。これは、これらの町の多くで携帯電話サービスを確立するという以前の闘争に似ています。価値のあることに、スモールセルは2Gから4Gセルラーシステムに使用されるマクロセルよりもはるかに強力ではない傾向があります：マクロセルの20-40ワットと比較して2-20ワット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つ目のセットの電波、スイートスポット：ミッドバンドがあります。 2.5GHzから7GHzの範囲のこれらの周波数は、現在の携帯電話帯域をわずかに上回っていますが、ミリ波のように見えるスペクトル（および速度）の量があります。スプリントは米国で唯一のミッドバンド5Gネットワ​​ークを持ち、そのスペクトルは国際的なキャリアよりもはるかに制限されています。米国は現在、中域周波数帯で他の国に遅れをとっています。これは、現在、衛星会社や海軍などの組織のごく一部によって使用されているためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミッドバンドネットワークは、ミリ波ほど多くのセルサイトを必要としませんが、まだかなり密集しています。おそらく3〜0.5マイルごとに。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5gの仕組み&quot;&gt;5Gの仕組み&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;他のセルラーネットワークと同様に、5Gネットワ​​ークはセルサイトのシステムを使用して、テリトリーをセクターに分割し、エンコードされたデータを電波で送信します。各セルサイトは、有線または無線のバックホール接続を介して、ネットワークバックボーンに接続する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5Gネットワ​​ークは、OFDMと呼ばれるエンコードのタイプを使用します。これは、4G LTEが使用するエンコードに似ています。ただし、エアインターフェイスは、LTEよりもはるかに低い遅延と高い柔軟性を実現するように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4Gと同じ電波で、5G無線システムは、より効率的なエンコードのおかげで、約30％速度が向上します。あなたが聞くクレイジーなギガビット速度は、5Gが4Gよりもはるかに大きなチャネルを使用するように設計されているためです。ほとんどの4Gチャネルは20MHzで、一度に最大160MHzに結合されますが、5Gチャネルは最大100MHzになり、Verizonは一度に最大800MHzを使用します。これははるかに広い高速道路ですが、4Gで利用できるよりも大きくて明確な電波のブロックも必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、より高い、短距離のミリ波周波数が入る場所です。4G、テレビ局、衛星会社、または軍隊によって、より低い周波数が占有されている一方で、そのため、空母は高速用の広い道路を簡単に建設できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5Gネットワ​​ークは、以前のシステムよりもはるかにスマートである必要があります。サイズと形状を変更できる、より多くの小さなセルをジャグリングしているためです。しかし、既存のマクロセルであっても、5Gはより広い帯域幅と高度なアンテナテクノロジーを活用することで、現在のシステムの4倍の容量を実現できると述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目標は、4Gよりもはるかに低いレイテンシで、はるかに高い速度と、セクターあたりのはるかに高い容量を利用可能にすることです。関係する標準化団体は、20Gbpsの速度と1msのレイテンシを目指しており、その時点で非常に興味深いことが起こり始めています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5gの目的は何ですか&quot;&gt;5Gの目的は何ですか？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私たちが見た実世界の5Gデモのほとんどは、人々が携帯電話でNetflixを非常に素早くダウンロードすることを含んでいます。この種の使用法は単なるテーブルステークスであり、ネットワークを構築して、より興味深いアプリケーションを将来開発できるようにするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5Gホームインターネットは、4Gに比べて大きな利点の1つである、大容量です。キャリアは、ほとんどの家庭が現在期待している190GBの月間使用量に対して4Gセルサイトに十分な容量がないため、競争力のある価格の4Gホームインターネットを提供できません。 2016年のFCCのレポートによると、アメリカ人の51％が25Mbps以上のホームインターネットサービスの選択肢を1つしか持っていないという米国のホームインターネット競争は、本当に激化する可能性があります。 Verizonは、その5Gサービスは真に無制限になると述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、5Gのホームインターネットは、宅内の光ファイバー回線よりも通信事業者にとってはるかに簡単に展開できます。すべての道路を掘るのではなく、通信事業者は数ブロックごとにセルサイトに光ファイバーを設置し、顧客にワイヤレスモデムを提供するだけです。 Verizonの最高ネットワーク責任者Nicki Palmer氏は、Verizonが5Gワイヤレスを備えていればどこでも最終的にホームインターネットサービスが提供され、キャリアの光ファイバーFiOSサービスよりもはるかに広いカバレッジが得られると述べました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5G開発センターがあるフィンランドのオウルへの旅行で、5Gハッカソンに参加しました。トップアイデアには、ゲームストリーミングサービスが含まれます。 VRで脳卒中リハビリを行う方法。あなたの癒しを追跡するスマート包帯;そして、インキュベーターで立ち往生している赤ちゃんと親が交流する方法。これらのアイデアはすべて、5Gの高帯域幅、低レイテンシ、または低電力低コストのいずれかの側面を必要とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨年、Verizonがニューヨークで育成している5Gスタートアップを調査しました。キャリアのオープンイノベーションラボでは、高解像度のワイヤレス監視カメラ、ゲームストリーミング、バーチャルリアリティの理学療法を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コラムニストのマイケルミラーは、5Gが、港湾や産業用ロボットの自動化などの産業用途で最も重要になると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドライバーのいない車を実際に作動させるには5Gが必要になる場合がある、と編集者のOliver Ristは説明します。無人運転車の第1世代は自己完結型ですが、将来の世代は他の車やスマートロードと対話して安全性を向上させ、交通を管理します。基本的に、道路上のすべてが他のすべてと話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを行うには、非常に低いレイテンシが必要です。車はすべて非常に小さな情報のパケットを交換していますが、ほとんど瞬時に交換する必要があります。そこで、5Gの1ミリ秒未満の遅延が発生します。データのパケットが2台の車の間を直接撮影したり、車から街灯の小さなセルや別の車に跳ね返ったりする場合です。 （1ミリ秒は約186マイルであるため、1ミリ秒の遅延のほとんどはまだ処理時間です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5Gのもう1つの側面は、より多くのデバイスを接続することです。現在、4Gモジュールは高価で、電力を消費し、複雑なサービスプランを必要とするため、モノのインターネットの多くは消費者向けのWi-Fiやその他のホームテクノロジー、または企業向けの2Gに固執しています。 5Gは、小型で安価な低電力デバイスを受け入れるため、多くの小型のオブジェクトとさまざまな種類の環境センサーをインターネットに接続します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;電話はどうですか？ 5Gがもたらす最大の変化は、仮想現実と拡張現実です。電話がVRヘッドセットで使用するデバイスに変わると、5Gの非常に低い遅延と一定した速度により、必要に応じてインターネットが拡張された世界が実現します。 5Gのスモールセルの側面は、すべてのホームルーターがセルサイトになることを促進するため、建物内のカバレッジにも役立ちます。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="5G" /><category term="スマホ" /><summary type="html">1G、2G、3G、4G、5G まず、5G Wi-FiまたはAT＆Tの「5G E」電話について聞いている場合、それらは5G携帯電話ではありません。 5G対5G E対5GHzの完全な説明者は次のとおりです。違いは何ですか？</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://arara.xyz/images/2019/12/20/how5gwork.png" /><media:content medium="image" url="https://arara.xyz/images/2019/12/20/how5gwork.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">GPSはどのように機能しますか？</title><link href="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/19/gps-dou-kinou.html" rel="alternate" type="text/html" title="GPSはどのように機能しますか？" /><published>2019-12-19T00:00:00+09:00</published><updated>2019-12-19T00:00:00+09:00</updated><id>https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/19/gps-dou-kinou</id><content type="html" xml:base="https://arara.xyz/%E6%8A%80%E8%A1%93/2019/12/19/gps-dou-kinou.html">&lt;p&gt;全地球測位システム（GPS）は、高度20,000 kmで地球を周回する約30の衛星のネットワークです。このシステムはもともと米国政府によって軍事航法のために開発されたものですが、現在では、衛星デバイスが送信する無線信号を受信できるのは、SatNav、携帯電話、ハンドヘルドGPSユニットなどのGPSデバイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球上のどこにいても、少なくとも4つのGPS衛星がいつでも「見える」。それぞれが定期的に位置と現在時刻に関する情報を送信します。光の速度で進行するこれらの信号は、GPS受信機によって傍受されます。GPS受信機は、メッセージが到着するまでにかかった時間に基づいて各衛星の距離を計算します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも3つの衛星の距離に関する情報が得られると、GPS受信機は、三辺測量と呼ばれるプロセスを使用して現在地を特定できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;三辺測量&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://farm3.static.flickr.com/2656/3728939543_15aaefe316_o.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球上のどこかに、3つの衛星があなたの頭上にあると想像してください。衛星Aからの距離がわかっている場合は、赤い円のどこかにいる必要があります。サテライトBとサテライトCで同じことを行う場合、3つの円が交差する場所を確認することで、位置を特定できます。これは、GPS受信機が行うことですが、円ではなく重なり合う球を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地平線上に衛星が多いほど、GPSユニットは現在地をより正確に判断できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GPSと相対性理論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GPS衛星には、正確な時刻を維持するための原子時計が搭載されています。しかし、一般相対論と特殊相対論は、これらの時計と地球上の同一の時計との間に違いが現れると予測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般相対性理論は、重力が強く引っ張られると時間が遅くなるように見えると予測しています。したがって、衛星に搭載されている時計は、地球上の時計よりも速く動くように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、特殊相対性理論は、衛星の時計が地球上の時計に相対して動いているため、より遅く動くように見えると予測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GPSネットワーク全体は、これらの影響を考慮に入れなければなりません。これは、相対性理論が実際に影響を与えていることの証明です。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="GPS" /><category term="三辺測量" /><summary type="html">全地球測位システム（GPS）は、高度20,000 kmで地球を周回する約30の衛星のネットワークです。このシステムはもともと米国政府によって軍事航法のために開発されたものですが、現在では、衛星デバイスが送信する無線信号を受信できるのは、SatNav、携帯電話、ハンドヘルドGPSユニットなどのGPSデバイスです。</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://arara.xyz/images/2019/12/19/thumbnail-how-gps-work.png" /><media:content medium="image" url="https://arara.xyz/images/2019/12/19/thumbnail-how-gps-work.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>