<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>あらら.xyz</title>
    <description>ဂျပန်၌ဘဝ</description>
    <link>https://arara.xyz/</link>
    <atom:link href="https://arara.xyz/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 01:06:15 +0900</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Dec 2019 01:06:15 +0900</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.0.0</generator>
    
      <item>
        <title>ဆီးနှင်းရာသီအတွင်းရှိရှေးဟောင်း Shirakawa-go ရွာကိုလည်ပါ</title>
        <description>&lt;p&gt;ဆောင်းရာသီတွင်နှင်းဖုံးနေပြီ ဖြစ်၍ သင်သွားရောက်ကြည့်ရှုလိုသောအလွန်တောက်ပနေသောနေရာတစ်ခုဖြစ်ပြီးရှေးဟောင်း Gassho-zukuri ခေါင်မိုးဗိသုကာနှင့်အတူရှေးဟောင်း Shirakawa-go ကျေးရွာဖြစ်သည်။ ဤသည်သည်ကမ္ဘာ့အမွေအနှစ်နေရာများအနက်တစ်ခုဖြစ်ပြီးရာသီတစ်ခုစီတွင်ထူးခြားသောအလှတရားရှိသည်။ သို့ရာတွင်နှင်းဖြူမှဖြူနေသောရွာဟောင်း၏ပုံရိပ်သည်နတ်သမီးပုံပြင်ရွာတစ်ရွာနှင့်တူသည်။ ဤဆောင်းပါးသည်သင်၏ကိုးကားရန်အတွက်တိုကျိုမှပြီးခဲ့သည့်ဆောင်းရာသီ (ဇန်နဝါရီလ ၂၀၁၉၊ ဆီးနှင်းအချိန်) လွန်ခဲ့သောဆောင်းရာသီသို့ရှေးဟောင်းရွာသို့သွားရောက်ရန်သင့်အတွက်လုံလောက်သောအစီအစဉ်ရှိသည်။ ထို့အပြင်ကြိုတင်ဒီဇိုင်းရေးဆွဲထားသည့်ခရီးများကိုပိုမိုလွယ်ကူစွာဝယ်ယူနိုင်သည်။ သို့သော်သင်ကအချိန်အကန့်အသတ်ဖြင့်သာရှိမည်၊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;မှန်ကန်သောဆီးနှင်းနေ့ရရန်အတွက်ကျွန်ုပ်သည်အရာရာကိုနေ့နှင့်နီးကပ်စွာထားခဲ့ပြီး (မသွားမီ ၅ ရက်ခန့်) နှင့်ဘတ်စ်ကားနှင့်ဟိုတယ်လက်မှတ်များကိုလုံလောက်စွာစုဆောင်းရန်အောက်ပါအမိန့်ကိုလိုက်နာရမည်။&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://ml.shirakawa-go.org/en/livecam/&quot;&gt;Live camera&lt;/a&gt; ကင်မရာ နှင့်မိုးလေဝသခန့်မှန်းချက်အရရွာဟောင်းတွင်ဆီးနှင်းကိုစစ်ဆေးပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Shirakawa-go သို့ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်ကြိုတင်စာရင်းသွင်းပါ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Shirakawa-go ဘတ်စ်ကားဘယ်ကထွက်သွားသလဲပေါ် မူတည်၍ Takayama / Kanazawa / Toyama ရှိဟိုတယ်တစ်ခုကိုဘွတ်ကင်လုပ်ပါ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Kanazawa မှတိုကျိုမှဘတ်စ်ကားလက်မှတ်ကိုဘွတ်ကင်လုပ်ပါ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;၂၀၀၀ ပြည့်နှစ်မှအလင်းအမှောင်ပြဖြစ်ရပ် - &lt;a href=&quot;https://shirakawa-go.gr.jp/en/events/lighup-2020/&quot;&gt;https://shirakawa-go.gr.jp/en/events/lighup-2020/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;၁၇:၃၀ မှ ၁၉:၃၀ ရက်အထိ - ဇန်နဝါရီ ၁၃ ရက်၊ ဇန်နဝါရီ ၁၉၊ ဇန်နဝါရီ ၂၆၊ ဖေဖော်ဝါရီ ၂၊ ဖေဖော်ဝါရီ ၉၊ ဖေဖော်ဝါရီ ၁၆ ။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည်အလင်းများအလွန်တောက်ပနေသည့်အချိန်တွင်ကျေးရွာအဟောင်း၏ညအချိန်တွင်တည်းခို။ ဓာတ်ပုံရိုက်လိုပါကကြိုတင်စာရင်းသွင်းသင့်သည် - အလင်းရောင်ရှိသည့်နေ့၌ရွာသို့လက်မှတ်များ (များသောအားဖြင့်သြဂုတ်လတွင်အများအားဖြင့်ဖွင့်နိုင်သည်)၊ ခရီးသည်တင်ဘတ်စ်ကားသည်ညနေပိုင်းတွင်သာလည်ပတ်နိုင်သည်။ သို့မဟုတ်သင့်ကိုယ်ပိုင်ဟိုတယ်သို့မဟုတ်ရိုင်ကုန်း (တစ်ခါတစ်ရံနှစ်ဝက်စော။ စောစောသွားလျှင်) ကားရပ်နားရန်နေရာသာဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;အဲဒီမှာဘယ်လိုသွားရမလဲ&quot;&gt;အဲဒီမှာဘယ်လိုသွားရမလဲ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ရွာဟောင်းသို့ရောက်ရန်သင်လမ်းကြောင်းကိုလျှောက်ရမည်။ &lt;em&gt;Tokyo → Kanazawa / Toyama / Takayama → Shirakawa-go&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;1. Kanazawa / Toyama / Takayama မှ Shirakawa-go မှဘတ်စ်ကားကိုဘွတ်ကင်လုပ်ပါ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanazawa၊ Toyama သို့မဟုတ် Takayama မှကျေးရွာဟောင်းသို့အများပြည်သူသယ်ယူပို့ဆောင်ရေးသည် ၁ - ၁.၅ နာရီခန့်သာဘတ်စ်ကားသာရှိသည်။ ၂၀၁၉ ခုနှစ်တွင်တစ်လမ်းသွားလက်မှတ်များမှာ - Kanazawa - Shirakawa-go (၁၈၅၀ ယန်း) / Toyama - Shirakawa-go (၁၇၀၀ ယန်း) နှင့် Takayama - Shirakawa-go (၂၄၉၀ ယန်း)၊ ၂၀၂၀ တွင်အနည်းငယ်တိုးလာလိမ့်မည်။ Takakama ကနေဘတ်စ်ကားမစီးနိုင်လို့ပါ။ ဒါကစိတ်ဝင်စားစရာကောင်းတဲ့နေရာတစ်ခုလည်းဖြစ်၊ ရှေးဟောင်းကမ္ဘာ့အမွေအနှစ်လည်းဖြစ် (&lt;a href=&quot;/takayama-travel/&quot;&gt;Takayama အကြောင်းဆောင်းပါးကိုကြည့်ပါ&lt;/a&gt; - ကျွန်တော် Kanazawa ကိုပြောင်းခဲ့တယ်၊ ဒါပေမယ့်ကျွန်တော်အရမ်းကျေနပ်တယ်။ အလွန်ကြီးမား၊ အသစ်၊ လှပပြီးအလယ်ဗဟိုတွင်တည်ရှိပြီးစားသောက်ဆိုင်များနှင့်ငါးစျေးအနီးတွင်ရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကိုးအကား: &lt;a href=&quot;https://japanbusonline.com/en/CourseSearch/11900040002&quot;&gt;Nohi ဘတ်စ်ကားလက်မှတ် (Kanazawa - Shirakawa-go)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အထွတ်အထိပ်ရာသီ (နှစ်သစ်ကူးနေ့၊ ဇန်နဝါရီနှင့်ဖေဖော်ဝါရီလများအနီး) တွင်ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်များသည်အလွန်လျင်မြန်စွာကုန်ဆုံးသွားသောကြောင့်လူများစွာသည်ခရီးသွားလျှင်ကြိုတင်စာရင်းပေးသင့်သည်။ သို့သော်ခရီးသွားလုပ်ငန်းအတွက်နောက်ထပ်ခရီးများလည်းရှိသေးသည်၊ ထို့ကြောင့်ကားကိုပြန်မစိုးရိမ်ပါနှင့်။ ငါသွားခဲ့သည့်နေ့ကဲ့သို့ပင်ဘတ်စ်ကားကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်သောနေရာတွင်ထိုင်ခုံနှစ်ခု (သို့) သုံးခုရှိခဲ့သည်။ ထွက်ခွာချိန်တွင်အပို … ၁ ၄၅ စီးရှိသောဘတ်စ်ကားတစ်ခုရှိသည်။ ) နောက်ထပ်အခထပ်တိုးမယ်ဆိုရင်ငါမသေချာဘူး&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;2. တိုကျိုမှ Kanazawa / Toyama / Takayama သို့ရထား / ဘတ်စ်ကားစီးပါ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;တိုကျိုမှ Kanazawa / Toyama / Takayama သို့ညနေခင်းသို့မဟုတ်ပုံမှန်ရထားဖြင့် Seishun 18 လက်မှတ်ဖြင့်စီးနင်းနိုင်ပြီးတိုကျိုမှ Kanazawa (၈ နာရီ) ညဘတ်စကားစီးပြီးနောက်ဘတ်စ်ကားစီး။ Kanazawa ရွာဟောင်းသို့ရောက်ကြ၏။ သင်ခန်းစာတွင်ညတစ်ညဘတ်စ်ကားလက်မှတ်မည်သို့ ၀ ယ်ရမည်ကိုကြည့်ပါ။ &lt;a href=&quot;/night-bus-willer-express-ticket/&quot;&gt;“Willer Express ညဘတ်စ်ကားလက်မှတ်ဘွတ်ကင်လမ်းညွှန်”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seishun 18 ဖြင့်ခရီးသွားလျှင် ၁၂ နာရီမှ ၁၃ နာရီအထိကြာမည်ဖြစ်ပြီးသင်၏ထွက်ခွာချိန်ပေါ် မူတည်၍ ကွဲပြားနိုင်သည်။ Seishun 18 လက်မှတ်ကို“&lt;a href=&quot;/around-japan-with-seishun-18-kippu/&quot;&gt; စျေးပေါသော Seishun 18 လက်မှတ်ဖြင့်ဂျပန်သို့သွားနေ&lt;/a&gt;” ဆောင်းပါးတွင် Seishun 18 လက်မှတ်ကိုမည်သို့ ၀ ယ်ယူရမည်ကိုကြည့်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seishun 18 ဆောင်းရာသီအတွက်လက်မှတ်ဝယ်ချိန်သည်ဒီဇင်ဘာ ၁ ရက်မှ ၂၀၁၁ ခုနှစ်ဒီဇင်ဘာ ၃၁ ရက်အထိဖြစ်ပြီးလက်မှတ်များကို ၂၀၂၀၊ ဇန်နဝါရီ ၁၀ ရက် မှစတင်၍ ရနိုင်သည်။ အကယ်၍ သင်သည်ဇန်နဝါရီ ၁၀ ရက်နောက်ပိုင်းသို့မဟုတ်သင်တက်ဖွင့်သောအလင်းသို့သွားပါက Seishun လက်မှတ်များကိုသင်မသုံးစွဲတော့ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည်ဘတ်ဂျက်တွင်ရှိနေပြီးမြန်ဆန်စွာသွားလိုပါကတိုကျိုမှတိုနာမှကာနဇဝါသို့တိုယာမာ (၂ နာရီခွဲခန့်) သို့သွားနိုင်သည်။ တိုကျို - တိုယာမာတိုကျိုအတွက်လက်မှတ်တစ်ကြောင်းမှာယန်း ၁၂,၇၆၀၊ တိုကျို - ကန်နဆာဝါသည်ယန်း ၁၄,၁၈၀ ဖြစ်သည်။ ဆောင်းပါးတွင် ဦး စားပေး Shinkansen လက်မှတ်များကိုမည်သို့ ၀ ယ်ရမည်နည်းကိုကြည့်ပါ။ &lt;a href=&quot;/buy-shinkansen-ticket-in-japan/&quot;&gt;ဂျပန်မှာ Shinkansen ရထားလက်မှတ်ဝယ်ဖို့နည်းလမ်းများ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ဇယား-ရည်ညွှန်းချက်အတွက်&quot;&gt;ဇယား (ရည်ညွှန်းချက်အတွက်)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ကျွန်ုပ်၏အစီအစဉ်တွင် Seishun လက်မှတ် (ပြန်လာ) နှင့်ညဘတ်စ်ကား (ပြန်လာ) တို့ဖြင့်ခရီးသွားသည်။ ငါသွားသောအချိန်သည် ၂၀၁၁၊ ဇန်နဝါရီလ ၅ ရက်မှ ၆ ရက်အထိဖြစ်သောကြောင့် Seishun ဆောင်းဆောင်းလက်မှတ် (၂၀၁၈ ခုနှစ်၊ ဒီဇင်ဘာလ ၃၁ ရက်မတိုင်မှီ ၀ ယ်ခဲ့သော်လည်း ၂၀၁၁၊ ဇန်နဝါရီ ၁၀ ရက်အထိအသုံးပြုနိုင်သည်) ရှိသည်။ သင်ဒီနေ့နောက်မှလိုက်သွားလျှင်သို့မဟုတ်မီးထွန်းလိုလျှင်သင် seishun လက်မှတ်ကိုနောက်တဖန်မသုံးနိုင်တော့ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဘာဖြစ်လို့လဲဆိုတော့ကျွန်တော် Seishun လက်မှတ်နဲ့ပဲသွားခဲ့တာပါ၊ ဒါကြောင့်ဘူတာရုံကြီး (ဥပမာ J-Market, Daikokuya … ) မှာရှိတဲ့အဟောင်းလက်မှတ်ကောင်တာ (Kinken ဆိုင်) မှာဗလာ ၂ ဘူးနဲ့ဗလာ ၂ အိတ်နဲ့လက်မှတ်ဟောင်းကိုသေတ္တာတစ်လုံးချင်းစီအတွက်ဈေးနှုန်း¥ ၂၈၀၀ မြင့်တယ်၊ ပုံမှန်နှုန်းထက်ပိုများလျှင် 10 2410 ဖြစ်သည်။ (&lt;a href=&quot;/kinkenshop/&quot;&gt;ကင်ကင်ဆိုင်&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အချိန်ဇယားမှာ၊ ရွာဟောင်းကနေ ၁၆ နာရီ ၄၅ မိနစ်မှာကျွန်တော်ဘတ်စကားကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်ခဲ့တယ်၊ ငါအရင်ရွာဟောင်းမှာအချိန်အများကြီးရှိတယ်လို့ထင်တယ်၊ ဘာကြောင့်လဲဆိုတော့ငါ ၁၄:00 နာရီ (၃-၄ နာရီခန့်) အထိလမ်းလျှောက်ရတာပင်ပန်းပြီးငြီးငွေ့နေလို့လက်မှတ်ကြိုတင်စာရင်းသွင်းခြင်းကကျိုးကြောင်းဆီလျော်ပါတယ်။ ဤတွင်သူ၏အချိန်ဇယားဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;နေ့-၁-tokyo---kanazawa&quot;&gt;နေ့ ၁: Tokyo - kanazawa&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;6h07 - 18h38: Seishun 18 လက်မှတ်ဖြင့်ပုံမှန်ရထားစီးပါ။ (လွှဲပြောင်းမှု ၉ ကြိမ်)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;18h38 - Kanazawa သို့ Check in ၀ င်ပြီးအနားယူပါမည်။ ညစာကိုတစ်ညအိပ်ရမည်&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Seishun လက်မှတ်များကိုရှာဖွေရန် &lt;a href=&quot;http://www.hyperdia.com/en/&quot;&gt;Hyperdia&lt;/a&gt; ဝက်ဘ်ဆိုက်ကိုသင်အသုံးပြုနိုင်သည်။ ဒီ site မှာအင်္ဂလိပ်မျက်နှာပြင်ရှိတယ်၊ ဒါကြောင့်သင်ဂျပန်စာကိုမသိရင်နောက်မှလိုက်ဖို့လွယ်ကူသည်။ အစမှတ်ကိုတိုကျိုအဖြစ်ရွေးချယ်ပါ။ ဦး တည်ရာသည် Kanazawa ဖြစ်သည်။ သယ်ယူပို့ဆောင်ရေးအားလုံးကိုရွေးချယ်ပါ။ ရှာဖွေခြင်း (ရှာဖွေခြင်း) မရှိတော့ပါ&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;နေ့-၂-kanazawa--shirakawa-go--kanazawa--tokyo&quot;&gt;နေ့ ၂: Kanazawa – Shirakawa-go – Kanazawa – Tokyo&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;8:40 - 10:05 (ဒါမှမဟုတ် ၉:၄၀ - ၁၁:၅၀) - Kanazawa - Shirakawa-go ဘတ်စ်ကားပေါ်က Nohi ဘတ်စ်ကားစီးပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10:05 / 11:05 - 16:00 Shirakawa-go သို့ရောက်ရှိ။ ရှေးဟောင်းရွာကိုနေ့လယ်အလည်အပတ်ခရီး (¥ 1850)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;16:25 - 17:50 - Shirakawa-go မှ Kanazawa ဆီသို့ Nohi ဘတ်စ်ကားစီးပါ။ (နောက်ဆုံးဘတ်စ်ကား ၁၇ နာရီ - ၁၈ နာရီ ၄၅)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;18:00 Kanazawa သို့ပြန်သွား၊ Kanazawa တွင်ညစာစားပြီးတိုကျိုသို့ညအိပ်ဘတ်စ်ကားစောင့်ပါ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;22h50 - 7:10: Kanazawa တိုကျို Willer Express ကိုကနေညဉ့်ကိုဘတ်စ်ကားကိုယူ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;စုစုပေါင်းခရီးစဉ်: ~ ¥ 12200 / လူတစ် ဦး&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်သည်ဘတ်စ်ကား၏ကျန်ရှိနေသေးသောနေရာကိုသိမ်းဆည်းရန်ညသုံးဘတ်စ်ကားသို့မဟုတ် Seishun လက်မှတ်ဖြင့်သွားနိုင်သည် (သို့သော်၎င်းသည်နောက်ထပ်တစ်ညတည်းခိုရန်ကုန်ကျမည်ဖြစ်သည်) ။ အကယ်၍ သင်လျင်မြန်စွာနှင့်အဆင်ပြေစွာပြောင်းရွှေ့လိုပါကအထက်တွင်ဖော်ပြခဲ့သည့်အတိုင်းတိုကျိုမှ Kanazawa / Toyama သို့ shinkansen လက်မှတ်များကိုသင် ၀ ယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ဟိုတယ်&quot;&gt;ဟိုတယ်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ကျွန်ုပ်သည် APA ဟိုတယ် Kanazawa Ekimae တွင်ရှိခဲ့သည်၊ Kanazawa ဘူတာနောက်ကွယ်မှ၊ လူနှစ် ဦး ၏စျေးနှုန်း ~ ¥ ၆၀၀၀ / ညဖြစ်သည်။ အလွန်သေးငယ်သည့်အခန်းတစ်ခန်းဖြစ်သော်လည်းအလွန်ကျိုးကြောင်းဆီလျော်သောအပြင်အဆင်ရှိပြီးကိုယ်ပိုင်ပစ္စည်းများနှင့်အလွန်သန့်ရှင်းသည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ဓာတ်ပုံအစက်အပြောက်&quot;&gt;ဓာတ်ပုံအစက်အပြောက်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;လူတို့သည်များသောအားဖြင့်ဤနေရာတွင်ကစားရန် ၂-၃ နာရီခန့်ကြာလေ့ရှိသော်လည်းကျွန်ုပ်သည်ဆောင်းရာသီတွင် ၃.၅ မှ ၄ နာရီအထိပိုမိုကျိုးကြောင်းဆီလျော်သည်ကိုတွေ့ရလိမ့်မည်။ အကြောင်းမှာမိုးသည်းထန်စွာရွာသွန်းခြင်း၊ မိုးမရွာလျှင်နှင်းများမကျပါကအများအားဖြင့်နေထိုင်ရန်အကောင်းဆုံးအချိန်မှာ ၁၂ နာရီမှ ၁၃ နာရီ ၃၀ ခန့်ဖြစ်ပြီးနေသည်အလွန်လှပသည်။ ၁၆ နာရီသည်နေထွက်လာပြီ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://ibb.co/qDsyLx7&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/Rg0vG7Y/bandolangco.jpg&quot; alt=&quot;ရှေးဟောင်းရွာ&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤဓာတ်ပုံအစက်အပြောက်များသည်ဂျပန်ဓာတ်ပုံဆရာများစွာ၏ပို့စကတ်များပေါ်တွင်တင်ထားသည်။ ၎င်းတို့သည်အဓိကအချက်များဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Panorama viewpoint&lt;/em&gt; - တောင်ကုန်းပေါ်မှာရှိတဲ့ရွာတစ်ရွာလုံးကိုမြင်နိုင်ပါတယ်။ ညနေခင်းတွင်မီးများဖွင့်နေသောအခါ၊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဆောင်းရာသီတွင်ဤကြည့်ရှုသည့်နေရာကိုသွားရန်အကြံမပေးသောကြောင့်ဘတ်စ်ကားလိုင်းကို¥ 200 / လူတစ် ဦး / တစ်လမ်းတည်းဖြင့်ငါသွားကြည့်ရသည်။ ဒါပေမယ့်လမ်းလျှောက်နေတဲ့လမ်းမှာနှင်းမရှိဘူးဆိုတာသိလိုက်ရတဲ့အခါမှာလူတွေလမ်းလျှောက်နေတုန်းရွာကဆင်းသွားတယ်။ ဒီလမ်းကအရမ်းကိုလွယ်ကူပြီးသွားဖို့လည်းမလွယ်ဘူး။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://imgbb.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/xG5fn0S/panoramaviewpoint.jpg&quot; alt=&quot;panoramaviewpoint&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;၂။ ဝမ်အိမ်&lt;/em&gt; - ဘတ်စ်ကားမှတ်တိုင်အနီးတွင်ရွာ၏အကြီးဆုံးအိမ်တစ်လုံး။ ဤ gassho အိမ်၏ဒုတိယထပ်သည်လူတို့၏နေ့စဉ်ဘဝအကြောင်းကိုသွားရောက်လည်ပတ်ရန်ဖွင့်လှစ်ထားသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(၃) Myozenji ဘုရားကျောင်း: ရှေ့တွင်ရေကန်တစ်ခုရှိပြီးအလွန်ကောင်းသောအရိပ်များကိုဖန်တီးသည်။ ဒီနေရာဟာဒီမှာနေတဲ့ဘုန်းတော်ကြီးတွေရဲ့ဘ ၀ အကြောင်းပြတိုက်လည်းပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;၄။ အိမ်ငယ်သုံးခု&lt;/em&gt; - ကတ်ပြားကပ်ဘေးမှာတန်းစီထားတဲ့အိမ် ၃ လုံး ရဲ့ဓာတ်ပုံတွေအများကြီးရှိတယ် ။ ဒီနေရာဟာအရမ်းကောင်းတယ်၊ ဒါပေမယ့်အရမ်းဝေးတယ်၊ ဒါကြောင့်လူနည်းနည်းလာတယ်၊ ဓာတ်ပုံရိုက်ရတာကောင်းတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤအိမ်သည်ဘတ်စ်ကားမှတ်တိုင်နှင့်အနည်းငယ်သာဝေးသည်။ သင်ရွာကိုဆင်း။ ထို့နောက်ဝေးလံသောနေရာသို့ဆက်လက်လှည့်လည်ရမည်။ (ပုံ ၁ ရှိမြေပုံ၏ညာဘက်ရှိအိမ် ၃ လုံးကိုကျွန်တော်ဝိုင်းလိုက်သည်) ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;၅။ Akiba ဘုရားကျောင်းအနီးရှိဆိုင်းထိန်းတံတား&lt;/em&gt; သည်မြစ်တစ်လျှောက်ကားရပ်နားရန်နေရာကို ဦး တည်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အဓိကအချက်အနည်းငယ်ကိုစာရင်းပြုစုပါ၊ ကျေးရွာသည်သေးငယ်သည်၊ တဖြည်းဖြည်းနှင့်ငါသတိမပြုမိသောလှပသောအိမ်များသို့သွားသည်။ ထို့အပြင်ဤအိမ်ဟောင်းများတွင်ပြတိုက်များစွာတည်ရှိသည်။ သင့်အားဤနေရာရှိလူများ၏သမိုင်းနှင့်ဘဝအကြောင်းကိုပိုမိုနားလည်ရန်ကူညီနိုင်သည် (ပြတိုက်အတွက်ပေးရမည့်ပမာဏသည်ရာဂဏန်းအနည်းငယ်မျှသာရှိသည်) ။ အနည်းငယ်လျှို့ဝှက်ချက် - virtual angle ရှိဖို့အတွက်သင်ဟာတရုတ်သူငယ်ချင်းတွေနောက်ကိုလိုက်ပြီးရှာဖွေခြင်းများစွာမလိုဘဲကောင်းသောထောင့်အမြောက်အမြားရှိအောင်လုပ်ပါ။
&lt;a href=&quot;https://imgbb.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/BBHHrzB/IMG-2857.jpg&quot; alt=&quot;IMG-2857&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://imgbb.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/jTRm8PR/IMG-2867.jpg&quot; alt=&quot;IMG-2867&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;စားခြင်းနှင့်သောက်ခြင်း&quot;&gt;စားခြင်းနှင့်သောက်ခြင်း&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kanazawa သည်စျေးပေါလတ်ဆတ်သောပင်လယ်စာ၏ပရဒိသုဖြစ်သည်။ ဆီးနှင်းကဏန်း၊ nodoguro ငါး၊ fugu puffer ငါးနှင့်ပုစွန်ဖြူစသည့်ပင်လယ်စာဟင်းလျာများကို ၁-၂-၂ (ကုန်ကြမ်းသိုမဟုတ်သို့မဟုတ်အဖြူအဖြစ်လည်းချက်ပြုတ်ထားသည်) ဖော်ပြထားသည်။ အစောပိုင်းမှာကြည့်ရတာသိပ်ပြီးမကြည့်ခဲ့ပေမဲ့လက်နဲ့ကိုင်ထားတဲ့ကလေး၊ မုန့်ဖုတ်လုနီးပါးဖြစ်ပေမဲ့စျေးကြီးတဲ့ (¥ 1500 / ငါး) ဘာဖြစ်လို့လဲဆိုတော့ကင် nodoguro ငါးဟင်းကအရမ်းအံ့သြသွားတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://imgbb.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/ZWYhbFC/IMG-6430.jpg&quot; alt=&quot;IMG-6430&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;https://imgbb.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/xFtD6yd/IMG-6424.jpg&quot; alt=&quot;IMG-6424&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ရွာဟောင်းတွင်ဆိုဘာခေါက်ဆွဲ၊ ယူဒန်ဆန်၊ ဟင်းဆန်၊ ကျွန်ုပ်အကြိုက်ဆုံးဟင်းလျာများသာရှိသည်။ သို့သော်လိုင်းတိုင်းသည်အလွန်ရှည်လျားသည်၊ သင်ကြိုတင်ဝယ်သင့်တယ်။ ဘာဖြစ်လို့လဲဆိုတော့ရွာမှာ konbini မရှိဘူး။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;အနည်းငယ်သေးငယ်တဲ့မှတ်စုများ&quot;&gt;အနည်းငယ်သေးငယ်တဲ့မှတ်စုများ&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;ဆီးနှင်းများတွင်နေရောင်ကာကွယ်ရန်နှင့်နေကာမျက်မှန်တပ်ရန်သတိရပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;(မိုးရေ / ဆီးနှင်းကြောင့်စိုစွတ်သောဖိနပ်များနှင့်စိုစွတ်မည်ကိုကြောက်ရွံ့ခြင်း)၊ kairo (ပူပြင်းသည့်အစက်များ)၊ အပူခံပုလင်း၊ ခြောက်သွေ့သောလက်သန့်ရှင်းရေး (ရေအေးရှိသည့်လက်ဆေးရေ) ကိုယူလာပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ချောကလက်သကြားလုံးသို့မဟုတ်ကိတ်မုန့်အချို့ကိုပြင်ဆင်ပါ၊&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဘယ်ကြောင့်ဆိုသော်လမ်းတစ်လျှောက်အမှိုက်သရိုက်များနှင့်အမှိုက်ပုံးများမရှိခြင်း (ဘတ်စ်ကားမှတ်တိုင်တွင်) ရှိသောကြောင့်အမွှေးအကြိုင်များကိုသိမ်းဆည်းထားရန်အမွှေးအကြိုင်များကိုသယ်ဆောင်ခြင်းသည်မသက်မသာဖြစ်စေနိုင်သည်။ soba, udon, curry သာရှိသည့်အစားအစာဖြစ်သောကြောင့်ငါ soba ကိုမကြိုက်သောကြောင့် Onigiri ကိုသယ်ဆောင်ရန်ကျွန်ုပ်အစပြုလုပ်ဆောင်ခဲ့သည်။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လူ ၁-၂ ယောက်ကိုခရီးသွားမယ်ဆိုရင်ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်တွေနဲ့ဟိုတယ်တွေကိုပိုမိုနီးကပ်စွာစာရင်းသွင်းနိုင်တယ်။ အကယ်၍ သင်သည်အုပ်စုကြီးများ (လူ ၃ ဦး ထက်ပိုသော) အုပ်စုများသို့ခရီးသွားလျှင်၊ အတူတကွသွားရန်စောစီးစွာဘွတ်ကင်လုပ်ရန်သတိရပါ။ အလင်းရောင်အဖြစ်အပျက်အတွက်အချိန်သည်ရေလွှမ်းမိုးနေသောရွာတစ်ရွာဖြစ်ဖွယ်ရှိသည်။ ထို့ကြောင့် အကယ်၍ သင်သည်အလင်းရောင်မရသည့်နေ့တွင်မသွားပါကထိုရက်များအနက်တနင်္ဂနွေနေ့များတွင်သွားနိုင်သည်၊&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;နှင်းဖုံးရာသီတွင်ဤရှေးဟောင်း Shirakawa-go ကျေးရွာ၏လှပမှုကိုသွားတွေ့ကြုံခံစားပါ။ ဤဆောင်းပါးသည်တိကျသောအချိန်ဇယားဆွဲခြင်းနှင့်ဤစိတ်ဝင်စားဖွယ်ကောင်းသောခရီးသွားအတွေ့အကြုံအတွက်အသေးစိတ်သင့်အတွက်အထောက်အကူပြုလိမ့်မည်ဟုမျှော်လင့်ပါသည်။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/visit-shirakawa-go/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/visit-shirakawa-go/</guid>
        
        
        <category>travel</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Donkihote ရှိအလှကုန်များကိုဝယ်ယူပါ</title>
        <description>&lt;p&gt;ドンキホーテ (Donkihote or Don Quijote) သည်ဂျပန်နှင့်နိုင်ငံခြားသားများနှစ် ဦး စလုံးဂျပန်သို့လာသည့်စျေးဝယ်နေရာတစ်ခုဖြစ်သည်။ ဂျပန်နိုင်ငံတစ်ဝှမ်းစတိုးဆိုင် ၁၆၀ ကျော်နှင့်ဆိုင်ငယ်များအနေဖြင့်နေ့စဉ်ဘ ၀ အတွက်လိုအပ်သောစျေးနှုန်းများကိုစျေးနှုန်းချိုသာစွာဖြင့်ရောင်းချနိုင်ပြီးအထူးလျှော့စျေးစည်းရုံးလှုံ့ဆော်မှုများကိုပြုလုပ်သည်။ Donkihote တွင်ရောင်းချသောအပေါများဆုံးပစ္စည်းတစ်ခုမှာအလှကုန်ဖြစ်သည်။ ဒီဆောင်းပါးမှာ Donkihote မှာအလှကုန် ၀ ယ်တာကိုကျွန်မရဲ့အတွေ့အကြုံကိုမျှဝေသွားမှာပါ။ ထို့အပြင်ဆောင်းပါး၏အဆုံးတွင် Donkihote ၌သင်ပိုမိုအဆင်ပြေစွာ ၀ ယ်နိုင်စေရန်အတွက်လျှော့စျေးကဒ် ၃ မျိုးကိုလည်းမိတ်ဆက်ပေးခဲ့သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donkihote သည်ဂျပန်နိုင်ငံရှိဆေးဆိုင်များရောင်းသည့်အလှကုန်အများစုကိုရောင်းချသည်။ Donkihote တွင်သာ ၀ ယ်နိုင်သည်။ ပုံမှန်အထူးလျှော့စျေးများဟုလူသိများသောကြောင့်လူအများစုကစျေးသက်သာစွာဖြင့် Donkihote တွင်အလှကုန်ပစ္စည်းများ ၀ ယ်နိုင်သည်ဟုထင်ကြသည်။ တချို့ကဒီမှာအလှကုန်များ၏အရည်အသွေးနှင့်ပတ်သက်။ သံသယဖြစ်ကြသည်။ ကျွန်ုပ်၏လေ့လာတွေ့ရှိချက်များနှင့်ဂျပန်နိုင်ငံရှိအလှကုန်ပစ္စည်းများ ၀ ယ်ခြင်း၏အတွေ့အကြုံအရ၊ Donkihote တွင်ဂျပန်၌လူကြိုက်များသော hot product များသည်ဆေးဆိုင်ထက်ဈေးချိုသည်။ တစ်ချိန်တည်းတွင်အထူးလျှော့စျေး ၈၀ မှ ၉၀ ရာခိုင်နှုန်းအထိရှိသောကုန်ပစ္စည်းများသည်လူကြိုက်များသောပစ္စည်းများဖြစ်သည်။ ဒီတော့ Donkihote မှာဝယ်ဖို့ထုတ်ကုန်ကဘာတွေလဲ။ ငါအောက်မှာအကျဉ်းချုံးပါလိမ့်မယ်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-mask-お米のマスク&quot;&gt;① mask （お米のマスク…）&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/mask2.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;မရေမတွက်နိုင်သောစက္ကူမျက်နှာဖုံးများကို Donkihote စတိုးဆိုင်များတွင်ရှာနိုင်သည်။ ဤနေရာတွင်မျက်နှာဖုံးများသည်ဆေးဆိုင်ထက် ပို၍ ကွဲပြားသည်။ လက်လီအရောင်းအ ၀ ယ်အပြင်အပေါက်များတင်းကျပ်စေသည့်ဆန်မျက်နှာဖုံးများကဲ့သို့သောပူပြင်းသည့်မျက်နှာဖုံးအချို့ကိုလည်းရောင်းချသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/mask1.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အခြားအလှကုန်လက်လီအရောင်းဆိုင်များတွင်ဤကဲ့သို့သောမျက်နှာဖုံးများကိုရှာဖွေရန်ခက်ခဲလိမ့်မည်။ အဘယ့်ကြောင့်ဆိုသော်၎င်းကိုအစုတစ်ခုအဖြစ်ရောင်းသောကြောင့်စျေးသည်လက်လီ ၀ ယ်ခြင်းထက်အနည်းငယ်သက်သာလိမ့်မည်။ အကယ်၍ သင်သည်ဗီယက်နမ်ကိုလက်ဆောင်တစ်ခုအဖြစ်ဝယ်လိုလျှင်သို့မဟုတ်မိတ်ဆွေသူငယ်ချင်းများနှင့်ဝေမျှလိုလျှင်အလွန်အဆင်ပြေသည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-eyeshadows&quot;&gt;② Eyeshadows&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/eyeshadow4-300x225.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donkihote တွင်ရောင်းချသောမျက်ခုံးအလိုင်းများသည်အလွန်ကွဲပြားခြားနားသော်လည်းစျေးနှုန်းသက်သာသည်။ ဒီမှာနောက်ထပ်လူကြိုက်များ eyeshadow အမှတ်တံဆိပ် Angel Heart ။ ဒါ့အပြင်မကြာသေးမီက Clio ကိုရီးယားမျက်လုံးအရိပ်ကို Donkihote မှာရောင်းချခဲ့ပြီးဒီနေရာမှာဒီနေရာမှာအကောင်းဆုံးအရောင်းအ ၀ ယ်တစ်ခုဖြစ်ပါတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-sabon-body-scrub&quot;&gt;③ Sabon Body Scrub&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/sabon.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabon Body Scrub သည်ဂျပန်တွင်အလွန်လူကြိုက်များသောသစ်ရွက်ထုတ်ကုန်ဖြစ်သည်။ Dead Sea Salt နှင့်အတူအရေပြားဆဲလ်သေများကိုဖယ်ရှားပေးသည့်အပြင်သဘာဝအဆီများမှရရှိသောအပိုများနှင့်ထုတ်ယူမှုများကိုသန့်ရှင်းစင်ကြယ်စေခြင်း၊ ဂျိုဂျိုဘီရေနံ၊ အသားအရေနူးညံ့ချောမွေ့သည်။ Sabon ၏ခန္ဓာကိုယ်ပွတ်တိုက်သည်မတူညီသောရနံ့ ၈ ခုရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabon ထုတ်ကုန်များသည်ဆေးဆိုင်များတွင်ရောင်းချခြင်းမဟုတ်သော်လည်း Donkihote ၏ကျေးဇူးကြောင့်သင်ဆိုင်သို့သွားစရာမလိုဘဲ၎င်းတို့ကိုပိုမိုလွယ်ကူစွာ ၀ ယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-manara-ပူသန့်စင်သောဂျယ်လ်&quot;&gt;④ Manara ပူသန့်စင်သောဂျယ်လ်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/manara.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Manara ပူပြင်းသန့်စင်သောဂျယ်လ်သည်ဂျပန်နိုင်ငံတွင်အစိုဓာတ်ကိုသန့်ရှင်းစေပြီးအစိုဓာတ်ထိန်းထားသည့်အပြင်အသားအရေကိုသဘာဝအစိုဓာတ်ဖြည့်တင်းပေးနိုင်သည်။ ဒီထုတ်ကုန်ကိုဆေးဆိုင်မှာမရောင်းပါဘူး၊ ဒါကြောင့် Donkihote မှာတွေ့တော့ငါအရမ်း ၀ မ်းသာခဲ့တယ်၊ အထူးသဖြင့် Donkihote ဆိုင်များတွင်ယန်း ၁၀၀၀ ကျော်သာရောင်းရန်သေးသေးလေးများရှိသည်။ ဒီအရွယ်အစားသေးငယ်အောင်ကြိုးစားဖို့အဆင်ပြေသည်။ အဘယ်ကြောင့်ဆိုသော်ဤဂျယ်လ်၏အရွယ်အစားမှာအတော်လေးကြီးမားပြီးအခွန်မပေးမီယန်း ၃၈၀၀ ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-set-အမျိုးအစားနှင့်-mini-type-ကိုအလှကုန်&quot;&gt;⑤ set အမျိုးအစားနှင့် mini type ကိုအလှကုန်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Donkihote သည်ကမ္ဘာလှည့်ခရီးသည်များအတွက်စျေးဝယ်သည့်နေရာဖြစ်သောကြောင့်အခြားနေရာများတွင်ရောင်းချခြင်းမပြုသည့်အလှကုန်များသို့မဟုတ်အသေးစားထုတ်ကုန်များ၊ ဥပမာအထက်တွင်ဖော်ပြခဲ့သည့်ဆန်ဖရန့်မျက်နှာဖုံးများရှိသည်။ ထို့အပြင်အပူထုတ်ကုန်များဖြစ်သော Biore Aqua နေကာမျက်မှန်ဂျယ်လ်နှင့်အတူ၎င်းတို့ကိုအစုံများ၌လည်းရောင်းချသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/UVgel.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သန့်ရှင်းရေးဆေးကြောခြင်း AHA Cleansing Wash ပုံမှန်စျေးနှုန်းသည် ၁၀၀၀ အထက်ယန်း / ပြွန်ရှိသော်လည်းဤနေရာတွင်အသေးစားအရွယ်အစားသာရှိပြီး ၁၉၈ ယန်းသာရှိသည်။ လက်ဆောင်တစ်ခုအဖြစ် ၀ ယ်ရန်ကြိုးစားလျှင်အလွန်ဆွဲဆောင်မှုရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/minifacewash.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-ကိုရီးယားအလှကုန်&quot;&gt;⑥ ကိုရီးယားအလှကုန်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Donkihote သည်ဂျပန်လူမျိုးလူငယ်များနှစ်သက်သောစျေးနှုန်းချိုသာသောထုတ်ကုန်များစွာနှင့်ကိုရီးယားအလှကုန်များကိုရောင်းချသည့်ထောင့်တွင်ရှိသည်။ အထူးခြားဆုံးအချက်များတွင်တင့်တင့်တင့်တင့်ရောင်ရှိသောအရောင်များပါဝင်သောဂျပန်နှုတ်ခမ်းနီများပါ ၀ င်သည်။ ဥပမာ Labiotte Wine Lip Tint၊ Peripera Ink Colour Cara သို့မဟုတ် Vavi Mello Heart Window Lip Tint ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/labiotte-wine-lip-tint.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/korea2.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ငါအထက်တွင်ဖော်ပြခဲ့သည့် Clio eyeshadow သည်လည်းလူကြိုက်များသောထုတ်ကုန်တစ်ခုဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/eyeshadow3.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စစ်ဆေးရကျိုးနပ်သောအခြားထုတ်ကုန်မှာ TouchinSol ၏ No Poreblem Primer ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/korea3.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စတိုးဆိုင်၌သင်တိုက်ရိုက်ကြိုးစားနိုင်သောအခြားထုတ်ကုန်များလည်းရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-မိတ်ကပ်ရေမြှုပ်&quot;&gt;⑦ မိတ်ကပ်ရေမြှုပ်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ကျွန်တော်အကြံပြုချင်တဲ့နောက်ဆုံးထုတ်ကုန်ကတော့ချစ်စရာကောင်းတဲ့ ၃ ရောင်စုံမိတ်ကပ်ရေမြှုပ် - ယန်း ၅၀၀ အတွက် 3D Makeup Sponge အစုံပါ။ ဖောင်ဒေးရှင်းကိုဖြန့်ရန်အတွက်ဤရေမြှုပ်ကို အသုံးပြု၍ အဖုအပိမ့်များကိုဖယ်ရှားပေးသည့်အခါသင့်အနေဖြင့်ချောချောမွေ့မွေ့သောအခြေခံအုတ်မြစ်ကိုရရှိမည်ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;donkihote-တွင်-၀-ယ်ယူသည့်အခါကတ်ကဒ်&quot;&gt;&lt;strong&gt;DONKIHOTE တွင် ၀ ယ်ယူသည့်အခါကတ်ကဒ်&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;ငါနင့်ကို Donkihote ရှိအလှကုန်ပစ္စည်းအချို့နှင့်သင်မိတ်ဆက်ပေးခဲ့ပြီးသည်။ ထို့အပြင် Donkihote သည်လူကြိုက်များသောဂျပန်အလှကုန်ပစ္စည်းများအားလည်းရောင်းချသည်။ ထို့ကြောင့်၎င်းသည်သင်၏မိတ်ဆွေများနှင့်ဆွေမျိုးများဗီယက်နမ်သို့ခရီးသွားခြင်းသို့မဟုတ်သင်ဗီယက်နမ်သို့လက်ဆောင်များဝယ်လိုသည့်အချိန်တွင်စျေးဝယ်သည့်နေရာဖြစ်သည်။ ဒီမှာဒီမှာ Donkihote လျှော့စျေးကသုံးမျိုးကိုမိတ်ဆက်ပေးချင်ပါတယ်။ ဒီဟာကဒီမှာများစွာသောပစ္စည်းတွေ ၀ ယ်တဲ့အခါသင့်အတွက်အရမ်းအထောက်အကူဖြစ်မယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အောက်ဖော်ပြပါ Yokoso ကူပွန်ကဒ်ကိုအသုံးပြုသည့်အချိန်တွင် Donkihote စတိုးဆိုင်များတွင် ၀ ယ်ယူသောဖောက်သည်များသည်စျေးနှုန်းချိုသာသည်။ အထူးသဖြင့် 5000 JPY ထံမှအမှာစာများအရ ၂၀၀ JPY ကိုလျှော့ချလိမ့်မည်။ JPY ၁၀၀၀၀ မှအမှာစာ ၅၀၀ လျော့မည်။ JPY ၃၀,၀၀၀ မှအမှာစာကို JPY ၂၀၀၀ လျှော့ချလိမ့်မည်။ အထူးလျှော့စျေးအပြင် guests ည့်သည်များသည်အမှတ်တရလက်ဆောင်များကိုလက်ခံရရှိလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဂျပန်နိုင်ငံသို့ခရီးသွား visa ည့်ဗီဇာသို့မဟုတ်တိုတောင်းသောဗီဇာဖြင့် with ည့်သည်များသည် 5000 JPY နှင့်အထက်ထံမှအမှာစာများဖြင့် Donkihote စတိုးဆိုင်များအားလုံးတွင်အကောက်ခွန်ကင်းလွတ်သောကုန်ပစ္စည်းများ ၀ ယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*** Yokoso ကဒ်ကိုသုံးရန် Donkihote တွင်ငွေပေးချေရာတွင် ကျေးဇူးပြု၍ ဖုန်းကိုဖွင့ ်၍ အောက်ပါ link ကိုနှိပ်ပါ။
&lt;a href=&quot;https://www.yokosojapanpass.com/donki_fuel/public/coupon/index/0005758&quot;&gt;https://www.yokosojapanpass.com/donki_fuel/public/coupon/index/0005758&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;link ကိုနှိပ်ပြီးလျှင်အောက်ပါမျက်နှာပြင်ပေါ်လာလိမ့်မည်။ ဒီကိုငွေကိုင်ပြပါ။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/FullSizeRender-8-192x300.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;သင်ဝယ်လိုက်သောအမှာစာတန်ဖိုးကိုနှိပ်ပါ။ ဥပမာအားဖြင့်၊ သင်သည် JPY ၁၀၀၀၀ မှ ၀ ယ်လျှင်အလယ်အလယ်ရှိကူပွန်ပုံကိုနှိပ်ပါ (ပုံတွင် ￥500 OFF ရှိသည်။ ၎င်းကိုနှိပ်ပြီးနောက်အောက်ပါမျက်နှာပြင်ပေါ်လာမည်။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/IMG_9773-169x300.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;အောက်ဖော်ပြပါအတိုင်းဘားကုဒ်ပုံကိုပြသရန်အိုကေကိုနှိပ်ပါ။ သင့်အတွက်လျှော့စျေးကိုတွက်ချက်ရန်ငွေကိုင်သည်ဤဘားကုဒ်ကိုအသုံးပြုလိမ့်မည်။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/donquijote/Hi%E1%BB%87n-m%C3%A3-v%E1%BA%A1ch-169x300.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;မှတ်ချက်။ ။ Yokoso ကဒ်သည် 1 ရက်စျေးဝယ်ထွက်သော 1 Donkihote စတိုးတွင် 1 မှာယူနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင် Donkihote တွင်သင်ကြိုက်နှစ်သက်သည့်ပစ္စည်းများကို ၀ ယ်လိုပါကသင်၏ဂျပန်သူငယ်ချင်းများနှင့်မိတ်ဆွေများနှင့်ဤအချက်အလက်များကိုမျှဝေရန်မမေ့ပါနှင့်။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/donquijote/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/donquijote/</guid>
        
        
        <category>cosmetic</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Seishun 18 kippu လက်မှတ်ဖြင့်ဂျပန်တစ်နိုင်ငံလုံးသို့ခရီးသွားလာနိုင်ပါသည်</title>
        <description>&lt;p&gt;ဤဆောင်းပါး၌ဂျပန်တစ်လျှောက်လုံးဈေးပေါသောစျေးနှုန်းဖြင့်သွားနိုင်သောအထူးရထားလက်မှတ်ကိုကျွန်ုပ်မိတ်ဆက်ပါမည် - Seishun 18 (Juu-hachi) Kippu (青春 18 きっぷ) ။ ထိုဆောင်းပါးတွင်လက်မှတ်စျေးနှုန်းအသေးစိတ်၊ သက်တမ်းကုန်ဆုံးမည့်နေ့များ၊ မည်သို့အသုံးပြုရမည်နှင့်နမူနာခရီးသွားခြင်းအတွက်အကြံပြုချက်များပါဝင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;ဒီလက်မှတ်ကဘာလဲ&quot;&gt;ဒီလက်မှတ်ကဘာလဲ။&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Seishun 18 သည် JR မီးရထားပေါ်တွင်နေ့အကန့်အသတ်မရှိဖြတ်သန်းသွားလာမှုဖြစ်သည်။ လက်မှတ်များကိုယခုနှစ်အချို့အချိန်များတွင်ရောင်းချသည်။ ဤလက်မှတ်သည်သင့်အားပုံမှန် (普通 / ဒေသခံ) သို့မဟုတ်အစာရှောင်ခြင်း (快速 ・ 快速 id / Rapid ・ S-Rapid) JR ရထားများကိုဂျပန်တစ်လျှောက်လုံးမြောက်ဘက်ရှိဟော့ကိုင်းဒိုးမှတောင်ဘက်ရှိကျူရှူးသို့သွားရန်ခွင့်ပြုသည်။ ။ ဤလက်မှတ်သည် JR Miyajima ဘူတာမှ Itsukushima ကျွန်းသို့သွားလျှင် (သင်ဟီရိုရှီးမားနှင့် Miyajima သို့သွားလျှင်) လည်းကူးယူနိုင်သည်။ Shinkansen (သို့) tokkyu nhanh ကိုစီးဖို့ဒီလက်မှတ်ကိုသင်မသုံးနိုင်တဲ့အတွက်၊ ဒီလက်မှတ်နဲ့အတူခရီးသွားတဲ့အချိန်ဟာပုံမှန်အားဖြင့်တစ်ဝက်ကနေတစ်ရက်လုံးအထိသွားတယ်။ လှေပေါ်ရှည်လျား။ သို့သျောလညျး, သငျသညျကိုရှောက်သွားရလိမ့်မည်ပြည်နယ်များနှင့်မြို့ကြီးများအားလုံးသဘာဝတရားကြည့်ဖို့ဒီအကောင်းဆုံးရွေးချယ်မှုဖြစ်ပါတယ်ဒါကြောင့်လည်းကြိုးစားရန်စိတ်ဝင်စားဖို့အတွေ့အကြုံကို။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;လက်မှတ်စျေးနှုန်း - ၅ ရက်အသုံးပြုရန် JPY12050 (အသစ်တင်ထားသော 11/2019 လ)၊ JPY2410 / day နှင့်ညီမျှသည်&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;လက်မှတ်ရောင်းရသည့်ကာလနှင့်သက်တမ်းသည် (နှစ်စဉ်နှစ်တိုင်းအတူတူဖြစ်သည်)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt;ရာသီ&lt;/th&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: center&quot;&gt;သည်အထိရောင်း&lt;/th&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: right&quot;&gt;သက်တမ်းကုန်ဆုံးရက်&lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt;နွေ ဦး&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: center&quot;&gt;20/2 – 31/3&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: right&quot;&gt;1/3 – 10/4&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt;နွေရာသီ&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: center&quot;&gt;1/7 – 31/8&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: right&quot;&gt;20/7 – 10/9&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt;အရှေ့&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: center&quot;&gt;1/12 – 31/12&lt;/td&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: right&quot;&gt;10/12 – 10/1&lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;အသုံးပြုနည်း&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;လူတစ် ဦး ခရီးသွားလျှင် Seishun 18 လက်မှတ်ကို ၅ ရက်အသုံးပြုနိုင်သည်။ ၅ ရက်ဆက်တိုက်မလိုပဲလက်မှတ်ကိုအသုံးပြုသည့်နေ့တွင်သာထိုနေ့ရက်များကိုလိုအပ်သည်။ ဒီလက်မှတ်က JPY2410 ကိုသာဂျပန်တစ်လွှား JR ရထားတစ်စီးတည်းခိုပြီး ၁ ရက်သွားခွင့်ပြုပါတယ်။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အကယ်၍ သင်သည်တစ်ချိန်တည်းတွင်လူ ၅ ယောက်ခရီးသွားပါကအသုံးပြုမှုသည် ၁ ရက်အတွင်းသက်တမ်းကုန်ဆုံးမည်ဖြစ်သည်၊ ၎င်းသည် JPY2410 ယန်း / လူတစ် ဦး လည်းဖြစ်သည်။ ဤသင်တန်း၏ ၁ ရက်တွင် JR ရထားကိုသင်လွတ်လပ်စွာသွားနိုင်သည်။ ဂျပန်တစ်ဝှမ်းလုံး။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;ဟုတ်ပါတယ်၊ လူ ၂၊ ၃၊ ၄ ယောက်သွားနိုင်ပါတယ်။ လူတစ် ဦး ချင်းစီကိုတစ်ကြိမ်အသုံးပြုမှုအဖြစ်မှတ်ယူမည်။ ဥပမာအားဖြင့် ၁ ရက်အတွင်းလူ ၂ ယောက်သွားလျှင် ၂ နာရီကြာသည်။ သင်သည်အခြားလူတစ် ဦး အတွက်အခြားလူ ၂ ဦး ကိုနောက်ထပ်တစ်ရက်သွားပြီး ၁ ခုကျန်နိုင်သည်။ ၁ ရက်အတွင်း ၁ ယောက်ကိုဤနောက်ဆုံးအသုံးပြုမှုပြီးဆုံးသွားပြီ
၅ ကြိမ်လုံးလုံးမသုံးချင်ပါက ၁.၂ ဆသာအသုံးပြုပါက Kishen ဆိုင်အဟောင်းတွင်ဝက်ဝံသုံးဝက်ဆိုက်များကို ၀ ယ်နိုင်သည်။ (&lt;a href=&quot;/kinkenshop/&quot;&gt;Kinken ဆိုင်အကြောင်းဆောင်းပါးကိုဖတ်ပါ။ &lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;တစ်ရက်သည်လာမည့်ည ၂၃:၅၉ နာရီမတိုင်မီည 0:00 မှစ၍ ရေတွက်သည်။ Seishun 18 လက်မှတ်ကိုအသုံးပြုသည့်အခါစတင်ချိန်သည်ရထားမှထွက်ခွာမည့်အချိန်မဟုတ်ဘဲ၊ ပျံသန်းမည့်အချိန်အဖြစ်တွက်ချက်သည်။ ဆိုလိုသည်မှာ အကယ်၍ သင်တစ်နေ့လုံးထွက်ပြီးနောက်ဆုံးရထားကို ၂၃:၅၉ မတိုင်မီရောက်လျှင်နောက်လာမည့်ဘူတာမှထွက်ခွာလျှင်ပင်နောက်တစ်ရက်ထပ်တိုးအားမယူနိုင်တော့ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;သင်လက်မှတ်ကိုလက်မှတ်၏စစ်ဆေးရေးမှူးအားပထမ ဦး ဆုံးဘူတာတွင်တင်ပြမည်ဖြစ်ပြီးလက်မှတ်ပေါ်တွင်လူအရေအတွက်ကိုပြောပါလိမ့်မည်။ (ထိုနေ့၌မည်သည့်နေ့၌ရေးခဲ့သည်) ။ အောက်ပါဘူတာများမှသင်ရထားနှင့်ထွက်ခွာတိုင်းသင်လက်မှတ်ကိုလက်မှတ်စစ်ဆေးသူထံပြရန်သာလိုအပ်သည်။ သင်သူငယ်ချင်းများနှင့်အတူသွားလျှင်သင်အတူတူသွားရမည်ကိုသတိရပါ။ အောက်ဖော်ပြပါပုံ (ဤပုံသည်ဓာတ်ပုံဟောင်းဖြစ်ပြီးလက်မှတ်စျေးနှုန်းကိုမွမ်းမံနိုင်သေး)&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/7rPKWPF/seishun-18-kippu.jpg&quot; alt=&quot;seishun-18-kippu&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;လက်မှတ်များကိုဂျပန်နိုင်ငံတစ်ဝှမ်းရှိပုံမှန်ရထားများ (普通 / local) နှင့်အမြန်ရထားများ (快速 ・ 新新 / Rapid ・ S-Rapid) အားလုံးအတွက်ရရှိနိုင်ပါသည်။ ဤလက်မှတ်ကို Shinkansen၊ tokkyu nhanh၊ အမြန်ရထားများ၊ JR မဟုတ်သောရထားများနှင့်ဝေးလံသောဘတ်စ်ကားများပေါ်တွင် အသုံးပြု၍ မရပါ။&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ဘယ်မှာဝယ်ရမလဲ။&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JR လက်မှတ်ပြခန်းများ (みどりの窓口: Midori no madoguchi) တွင် JR 東日本 (JR East) ဘူတာအများစုတွင်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/m0MV4q3/JR-ticket.jpg&quot; alt=&quot;JR-ticket&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ဘယ်လိုသွားရှာမလဲ။&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤလက်မှတ်သည် JR ရထားများအတွက်သာရရှိနိုင်သောကြောင့်သင်၏ခရီးတွင်အခြားရထားအမျိုးအစားများရောနှောခြင်းကိုရှောင်ရှားရန်ရထားလျှောက်လွှာကိုအသုံးပြုသည့်အခါသင်ဂရုပြုသင့်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ငါ Yahoo ကနှင့်အတူရထားလမ်းပြလေ့ရှိတယ်! Y! is 換案 “&lt;a href=&quot;/search-train-in-japan/&quot;&gt;ဂျပန်နိုင်ငံတွင်ရထားများမည်သို့ရှာဖွေရမည်ကိုညွှန်ကြားချက်များ&lt;/a&gt;” ဂျပန်နိုင်ငံတွင်ရထားများကိုမည်သို့လေ့လာရမည်နှင့် ပတ်သက်၍ ညွှန်ကြားချက်များ “ဖြစ်သည်။ သငျသညျထိုပို့စ်တွင်အသေးစိတ်ပြန်လည်သုံးသပ်ရန်နိုင်ပါတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤနေရာတွင်မှတ်စုတစ်ခုတည်းသာသင် Seishun 18 လက်မှတ်ကိုသုံးလျှင်ထွက်ခွာခြင်းနှင့်ဆိုက်ရောက်ဆိပ်ကမ်းများသို့ဝင်ပြီးနောက်「交通指定あり go ကိုသွားပြီးအပိုင်း vehicles 利用手段ရှိယာဉ်များအားလုံးကိုပြန်ဖြုတ်ပါ (အားလုံးကိုလွှဲပြောင်းပါ) အောက်မှာပြထားတဲ့အတိုင်းအဖြူမှအပြာ) ။ မျက်နှာပြင်၏ထိပ်ပိုင်းညာဘက်ရှိ「完了 press ကို နှိပ်၍ 「検索」ကိုရှာဖွေရန်ပြန်သွားပါ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;သွား「交通指定あり」&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/QDP92rT/tratauphone-seishun1-300x283.jpg&quot; alt=&quot;tratauphone-seishun1-300x283&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ပစ္စည်းအားလုံးကို Un 利用手段 items Un တွင်ဖြုတ်ပါ။&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/mSq6pCd/tratauphone-seishun2-300x273.jpg&quot; alt=&quot;tratauphone-seishun2-300x273&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ကွန်ပျူတာပေါ်တွင် items 交通手段」အပိုင်းရှိအရာအားလုံးကိုအောက်တွင်ပြသထားသည့်အတိုင်းပယ်ဖျက်ပါ၊ ထို့နောက်「検索」 press ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/bgyL3yH/tratau-seishun.jpg&quot; alt=&quot;tratau-seishun&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*** မှတ်ချက်။ ။ Yahoo ကိုရှာဖွေသောအခါ JR ရထားတစ်ခုလုံးနှင့်အခြားဒေသတွင်းရထားများမပါ ၀ င်သောအချိန်ဇယားများရှိနိုင်သည်။ အဲဒီလိုဆိုရင်သင် &lt;a href=&quot;https://www.jorudan.co.jp/norikae/seishun18.html&quot;&gt;Jorudan&lt;/a&gt; ကိုကြည့်နိုင်ပါတယ်။ ဤစာမျက်နှာတွင် Seishun လက်မှတ်များအတွက်ကဏ္ a တစ်ခုလုံးရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည်ဂျပန်ဘာသာစကားကိုမသိလျှင်၊ Seishun လက်မှတ်များကိုရှာဖွေရန် &lt;a href=&quot;http://www.hyperdia.com/en/&quot;&gt;Hyperdia&lt;/a&gt; ဝက်ဘ်ဆိုက်ကိုသုံးနိုင်သည်။ ဒီ site မှာအင်္ဂလိပ် interface ရှိတယ်။ ဒါကြောင့်လိုက်နာရလွယ်ကူတယ်။ စတင်နေရာ (မှ) နှင့် ဦး တည်ရာ (To) ကိုရွေးချယ်ပြီးသယ်ယူပို့ဆောင်ရေးဆိုင်ရာရွေးချယ်စရာများအားလုံးကိုဖယ်ရှားပါ (နောက်ထပ်ရွေးချယ်စရာများ)၊ “ဒေသရထား” လေးထောင့်ကွက်ကိုသာရွေးချယ်ပါ။ အောက်ပိုင်း (ကော်ပိုရေးရှင်း) တွင် Japan Railways (JR) ကိုရွေးချယ်ပါ။ ပြီးရင် Search (Search) ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/around-japan-with-seishun-18-kippu/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/around-japan-with-seishun-18-kippu/</guid>
        
        
        <category>travel</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Kinken ဆိုင်စတိုးဆိုင်များရှိတပတ်ရစ်လက်မှတ်များကိုရောင်း ၀ ယ်ပါ</title>
        <description>&lt;p&gt;စျေးပေါတဲ့ Shinkansen လက်မှတ်ဝယ်ဖို့သင်ရှာနေပါသလား? Seishun လက်မှတ်တွေကိုအသုံးမ ၀ င်ဘူးလား၊ ဒါမှမဟုတ် ၁-၂ လေးထောင့်တုံးပါတဲ့ Seishun လက်မှတ်တွေကိုပြန်ရောင်းချင်လား။ သင်ခရီးသွားရန်နိုင်ငံခြားငွေပြောင်းရန်မျှော်လင့်ပါသလား။ လွယ်ကူစွာသုံးစွဲနိုင်ရန်သင်၏လက်ဆောင်ကဒ်ကိုငွေသားအဖြစ်ပြောင်းပေးလိုပါသလား။ အထက်ပါမေးခွန်းများအားလုံးသည်တူညီသောအဖြေ: Kinken ဆိုင်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်သည်ဤနာမကိုတစ်ခါမျှမကြားဖူးပါကဤဆောင်းပါးသည်သင့်အတွက်ဖြစ်သည်။ Kinken ဆိုင်ကဘာလဲဆိုတာကြည့်ရအောင်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-kinken-ဆိုင်ကဘာလဲ&quot;&gt;① Kinken ဆိုင်ကဘာလဲ။&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kinken ဆိုင် (金券ショップ) သည်ရထားလက်မှတ်၊ ပွဲလက်မှတ်၊ လက်ဆောင်ကဒ်၊ လက်ဝတ်ရတနာနှင့်ကုန်အမှတ်တံဆိပ်ကုန်ပစ္စည်းများစသည့်အသုံးအများဆုံးလက်မှတ်များကို ၀ ယ်ယူပြီးရောင်းချသည့်ဆိုင်ဖြစ်သည်။ နည်းစနစ်များအရ၊ ဤစတိုးဆိုင်များသည်တပတ်ရစ်ဆိုင်များ (ဒုတိယလမ်း၊ အဝေးမှအိမ်…) ကဲ့သို့ဖြစ်သည်။ သို့သော်လက်မှတ်များအတွက်ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-kinken-ဆိုင်-၀-န်ဆောင်မှုများ&quot;&gt;② Kinken ဆိုင်၏ ၀ န်ဆောင်မှုများ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kinken ဆိုင်များသည်များသောအားဖြင့်ဝယ်ယူကြလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;လက်ဆောင်ကဒ်လက်ဆောင်ကဒ် (Quoカード, Tuoカード…), ဦး စားပေးကဒ်&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ရထားလက်မှတ် (ပုံမှန်ရထားနှင့် shinkansen, အသုံးမပြုတဲ့ seishun လက်မှတ်), ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်, လေယာဉ်လက်မှတ်&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ပန်းခြံသို့လက်မှတ်များ၊ ရုပ်ရှင်လက်မှတ်များ၊ ပွဲလက်မှတ်များ (ဖျော်ဖြေပွဲများ၊ ပြဇာတ်များ၊ … )&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အစားအစာလျှော့စျေးကူပွန်&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လက်ဝတ်ရတနာ၊&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ကုန်အမှတ်တံဆိပ်အမည်: အိတ်များ၊ နာရီများ၊&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;နိုင်ငံခြားငွေကြေး&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;နှင့်အခြားအရာများစွာကို&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;အချို့သောစတိုးဆိုင်များတွင်လည်းဝိုင်၊ ဖုန်း၊ အီလက်ထရွန်းနစ်ပစ္စည်းများကိုဝယ်သည်။ မေးရန်သင့်နေရာသို့လာ!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;လက်မှတ်အမျိုးအစားများနှင့်လက်မှတ်အမျိုးအစားပေါ် မူတည်၍ လက်မှတ်ဝယ်ယူသည့်စျေးနှုန်းသည်မူလတန်ဖိုး၏ ၉၆% အထိရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/kinkenshop/Gia-mua-lai-ve-tau-shinkansen.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/kinkenshop/So-sanh-gia-ve-shinkansen.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင့်တွင်ဝက်ဝက်အသုံးပြုသော Seishun လက်မှတ်ရှိပြီး၎င်းကိုမသုံးလိုတော့ပါက၎င်းကိုပြန်လည်ရောင်းချရန် Kinken ဆိုင်သို့ယူဆောင်သွားနိုင်သည်။ လက်မှတ်ကိုကြာကြာသုံးလေလေဈေးနှုန်းမြင့်လေလေဖြစ်တယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤတွင်သင်သည်ဤပစ္စည်းများကိုအမှန်တကယ်တန်ဖိုးထက်အနည်းငယ်နိမ့်သောစျေးနှုန်းများဖြင့် ၀ ယ်နိုင်သည် (မူလစျေးနှုန်း၏ ၁၀% အထိ) ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/kinkenshop/Gia-the-gift-card.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဥပမာအားဖြင့် - ပုံမှန်ရုပ်ရှင်လက်မှတ်သည်¥ ၁၈၀၀ ကုန်ကျသော်လည်း Kinken ဆိုင်တွင် ၁၃၀၀ buy အတွက် ၀ ယ်နိုင်သည်။ ¥ 500 တန်ဖိုးရှိအစားအစာကူပွန်ကို ၄၅၀ ဖြင့်ရောင်းချမည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည် Seishun လက်မှတ် ၂ ဘူးကိုသာအသုံးပြုရန်လိုအပ်လျှင်၊ သေတ္တာ ၅ လုံးပါသောလက်မှတ်အသစ်တစ်ခုကို ၀ ယ်ရန်¥ ၁၁၀၀၀ ထက် ပို၍ ကုန်ဆုံးမည့်အစား Kinken ဆိုင်¥ ၅၆၀၀ / လက်မှတ် ၂ အလွတ်ဗလာဖြင့် ၀ ယ်နိုင်သည်။ ဟုတ်ပါတယ်, စျေးနှုန်းများအသုံးပြုမှုကာလပေါ်မူတည်။ , စတိုးဆိုင်ပေါ်မူတည်။ အစဉ်မပြတ်များနှင့်စတိုးဆိုင်တိုင်းသင့်လိုအပ်ချက်နှင့်ကိုက်ညီရန် Seishun လက်မှတ်တွေရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ထို့အပြင်ကျွန်ုပ်သည် (နိုင်ငံခြားသို့သွားရန်) နိုင်ငံခြားငွေလဲလှယ်ခြင်းနှင့်ဘဏ်များနှင့်လေဆိပ်များထက်စျေးနှုန်းပိုမိုကောင်းမွန်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/2019/12/kinkenshop/Ty-gia-ngoai-te.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤနေရာတွင် ၀ ယ်ရန် / ရောင်းရန်လာသောအခါမှတ်ပုံတင် (နေထိုင်ခွင့်ကဒ်၊ ယာဉ်မောင်းလိုင်စင် … ) ယူဆောင်လာရန်သတိရပါ။ ပစ္စည်းပေါ် မူတည်၍ ခိုးယူသောပစ္စည်းများမ ၀ ယ်ရန်သင်၏ကိုယ်ရေးကိုယ်တာစာရွက်စာတမ်းများကိုပြသရန်လိုအပ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;-လိပ်စာအနည်းငယ်ကို-kinken-shop-ဖြင့်မိတ်ဆက်ပေးသည်&quot;&gt;③ လိပ်စာအနည်းငယ်ကို Kinken Shop ဖြင့်မိတ်ဆက်ပေးသည်&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kinken Shop စတိုးဆိုင်များကို Google မြေပုံပေါ်တွင် “Kinken Shop” သို့မဟုတ် “金券ショップ” နှင့်သော့ချက်စာလုံးများဖြင့်ရှာနိုင်သည်။ ဤရွေ့ကားစတိုးဆိုင်များများသောအားဖြင့်အဓိကဘူတာရုံအနီးတွင်တည်ရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ကြီးမားတဲ့မြို့ကြီးတွေမှာစတိုးဆိုင်အမြောက်အမြားနဲ့ဆိုင်ခွဲ ၃ ဆိုင်ရှိတယ်&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Daikokuya 大黒屋&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ဝင်ရောက်ခွင့်လက်မှတ် (アクセスチケット)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လက်မှတ်ဆိပ်ကမ်း (チケットポート)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Kanto areaရိယာတွင် J-Market ကွင်းဆက်ရှိသည် (J マーケット) ။ တိုကျိုတွင် Ticket Ranger ကွင်းဆက်တစ်ခုရှိသည် (チケットレインジジー)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ထို့အပြင်ခုနှစ်၊ Omoide ဒေသအနီးရှိ Shinjuku ဘူတာအနီးရှိ Kinken ဆိုင်လက်လီဆိုင်အများအပြားလည်းရှိသည်။ စျေးနှုန်းသည်ကွင်းဆက်များထက် ပို၍ ကောင်းလိမ့်မည်။ ထို့အပြင်အထက်ပါစတိုး၏ ၀ က်ဘ်ဆိုက်တွင်လည်း online ကို ၀ ယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤဆောင်းပါးသည်သင့်အားပိုမိုချွေတာသောရွေးချယ်စရာများပြုလုပ်ရန်သတင်းအချက်အလက်ပိုမိုရရှိစေရန်ကူညီပေးခဲ့သည်ဟုမျှော်လင့်ပါသည်။ Kinken ဆိုင်နှင့် ပတ်သက်၍ စိတ်ဝင်စားစရာကောင်းသောအရာတစ်ခုခုရှိပါက arara.xyz နှင့် ကျေးဇူးပြု၍ မျှဝေပါ။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/kinkenshop/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/kinkenshop/</guid>
        
        
        <category>shopping</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>ဂျပန်နိုင်ငံတွင် Shinkansen ရထားလက်မှတ်ဝယ်ရန်နည်းလမ်းများ</title>
        <description>&lt;p&gt;ဂျပန်သည်၎င်း၏သိပ်သည်း။ အလွန်ခေတ်မီသောရထားလမ်းစနစ်ကြောင့်ကျော်ကြားသည်။ ၎င်းတွင် Shinkansen ကျည်ဆန်ရထားကိုဂျပန်နိုင်ငံရှိမြို့များအကြားအဆင်ပြေစွာနှင့်မြန်ဆန်စွာသွားလာနိုင်ရန်အတွက် “စူပါထုတ်ကုန်” အဖြစ်သတ်မှတ်နိုင်သည်။ ဤဆောင်းပါးတွင် BiKae သည်သင်၏ရည်ညွှန်းချက်အတွက် ၀ ယ်ယူရန်အခြေခံအကျဆုံးနည်းလမ်းမှစီးပွားရေးအရဆုံးသောနည်းလမ်းအထိ shinkansen ရထားလက်မှတ်ဝယ်ရန်နည်းလမ်းများကိုအနှစ်ချုပ်ပါလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;shinkansen-လက်မှတ်ရထား&quot;&gt;Shinkansen လက်မှတ်ရထား&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Shinkansen ကိုသွားရန်၊ လက်မှတ် ၂ မျိုးလိုအပ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;乗車券 (じょうしゃけん):
ခရီးသည်လက်မှတ်ဖြစ်ပြီးရထားစီးတဲ့အခါသင်ရထားစီးတဲ့အခါသင်လိုအပ်တဲ့အခြေခံလက်မှတ်ကိုဆိုလိုတာဖြစ်တယ်။ ဘူတာရုံအမည်နှင့်သင်ထွက်ခွာသည့်အခါလက်မှတ်ပေါ်တွင်။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;特急券（とっきゅうけん):
အထူးအမြန်ရထား (tokkyu သို့မဟုတ် shinkansen ကဲ့သို့) အသုံးပြုရန်လက်မှတ်ဖြစ်သည်။ အထက်ပါရထားခရီးစဉ်များအပြင်မြန်နှုန်းမြင့်ရထားကိုအသုံးပြုရန်အပိုဆောင်းအခကြေးငွေလိုအပ်သည်၊ ထို့ကြောင့်ဤလက်မှတ်သည်လိုအပ်သည်။ ဒီလက်မှတ်မှာ, shinkansen ရထား၏ထွက်ခွာခြင်းနှင့်ဆိုက်ရောက်ဘူတာ (ဒီဘူတာသို့မဟုတ်အထက်ပါခရီးသည်လက်မှတ်ပေါ်တွင်ပြဘူတာနှင့်အတူတိုက်ဆိုင်ဖြစ်နိုင်သည်)&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;ဘာကြောင့်လဲဆိုတော့အထက်မှာလက်မှတ် ၂ မျိုးရှိတယ်။ လက်မှတ် ၀ ယ်တဲ့အခါသီးခြားလက်မှတ် ၂ ခုကိုင်ပြီးတစ်ခါတစ်လေလက်မှတ် ၁ ခုပဲရတယ်။ ရထားလက်မှတ်နှစ်စောင်၏ထွက်ခွာခြင်းနှင့်ဆိုက်ရောက်ဆိပ်ကမ်းများအတူတူသာဖြစ်ပါကလက်မှတ်တစ်စောင်သာကိုင်ထားပါ။ သာဓကအားဖြင့်တိုကျိုဘူတာမှ Nagoya ဘူတာသို့သင်တိုကျို၌ရထားစီး။ အခြားပုံမှန်ရထားသို့ပြောင်းစရာမလိုပဲနာဂိုယာတွင်ထွက်ခွာသည်။ Shinkansen ရထား၏ထွက်ခွာခြင်းနှင့်ဆိုက်ရောက်ဘူတာများနှင့်မတူသည့်အခါလက်မှတ် ၂ ခုသည်ဆန့်ကျင်ဘက်ကိစ္စတွင်သီးခြားစီထုတ်ပေးလိမ့်မည်။ ဥပမာအားဖြင့်၊ တိုကျိုဘူတာမှအိုဆာကာဘူတာသို့သွားလျှင်၊ သင်သည်တိုကျိုဘူတာမှထွက်ခွာသည်၊ ရှင် - အိုဆာကာရှိ Shinkansen တွင်ဆင်းပါ၊ ထို့နောက်အိုဆာကာသို့သွားရန်အခြားပုံမှန်ရထားသို့ပြောင်းပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特急券 မှာ 指定席券（していせきけん） နဲ့ 自由席券（じゆうせきけん) နှစ်ခုရှိတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;自由席券（じゆうせきけん): ကြိုတင်ကာကွယ်ပေးထားသောထိုင်ခုံလက်မှတ်
ဤလက်မှတ်တွင်ထိုင်ခုံအရေအတွက်နှင့်လေယာဉ်ပေါ်တက်သည့်အချိန်ကိုအတိအကျမဖော်ပြထားသောကြောင့်မည်သည့်ရထားဖြင့်သွားရမည်သို့မဟုတ်မည်သည့်အချိန်ကိုသတ်မှတ်မည်ကိုကန့်သတ်ချက်မရှိပါ။ သို့သော်ဤလက်မှတ်သည်သင့်အားရထားပေါ်တွင်ထိုင်ရန်အာမခံချက်မရှိပါ ထိုင်ခုံအလွတ်တစ်လုံးရရှိမှသာထိုင်ခုံတွင်ထိုင်။ လက်မှတ်ကို ၀ ယ်သူရထားပေါ်ရောက်သောအခါထိုင်နိုင်သည်။ အထွတ်အထိပ်အချိန်တွင်။ သငျသညျအပေါငျးတို့သရပ်တည်ရန်ရှိသည်လိမ့်မည်။ ထို့ကြောင့်၊ လက်မှတ်စျေးနှုန်းသည်သတ်မှတ်ထားသောလက်မှတ်ထက်စျေးသက်သာသောကြောင့်တစ်နှစ်ပတ်လုံးမပြောင်းလဲပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;指定席券（していせきけん): ကြိုတင်မှာကြားထားသည့်ထိုင်ခုံလက်မှတ်
အခမဲ့လက်မှတ်နှင့်မတူဘဲဤလက်မှတ်သည်ထိုင်ခုံများ၊ လှည်းများနှင့်လေယာဉ်ပေါ်တက်ချိန်အရေအတွက်ကိုသတ်မှတ်သည်။ ထို့ကြောင့်၎င်းသည်ရထားပေါ်တွင်ထိုင်ခုံနှင့်သတ်မှတ်ထားသည့်အချိန်ကိုသေချာစေရန်ကူညီသည်။ ဒီလက်မှတ်ဟာအထွတ်အထိပ်အချိန်မှာအသုံးဝင်ပါတယ်။ ဒါမှမဟုတ်ခရီးဆောင်ဖို့အရမ်းခက်ခဲတဲ့ခရီးဆောင်အိတ်တွေ၊ ကလေးတွေရှိသူတွေအတွက်သင့်တော်ပါတယ်။ သင်သတ်မှတ်ထားသောလက်မှတ်ကို ၀ ယ်လိုပါကသင်လိုချင်သောအချိန်နှင့်တည်နေရာကိုမရွေးချယ်မီသင်ဝယ်သင့်သည်။ အကယ်၍ သင်သည်ဤသတ်မှတ်ထားသောခရီးစဉ်အတွက်နောက်ကျပါကသတ်မှတ်ထားသောလက်မှတ်သည်ပျက်ပြယ်သွားမည်ဖြစ်သော်လည်းသင်တစ်နေ့တာအတွင်းအခြားခရီးများကိုတက်နိုင်သေးသည်၊ ထိုအချိန်တွင်လက်မှတ်သည်အခမဲ့ထိုင်ခုံလက်မှတ်ဖြစ်လာလိမ့်မည်။
ဤအမျိုးအစားသည်အခမဲ့ထိုင်ခုံများထက်စျေးကြီးပြီးအချိန်နှင့်အမျှကွဲပြားသည်။ Golden week, Obon, New Year လက်မှတ်များကဲ့သို့သောအားလပ်ရက်များတွင်မူယန်း ၂၀၀ အထိတိုးလာသည်။ ဆန့်ကျင်ဘက်အနေဖြင့်ဇန်နဝါရီလလယ်မှဖေဖော်ဝါရီလ၊ ဇွန်လသို့မဟုတ်စက်တင်ဘာလကုန်အထိတနင်္လာနေ့မှကြာသပတေးနေ့များကဲ့သို့ guests ည့်သည်အနည်းငယ်သာအချိန်၌လက်မှတ်ဈေးနှုန်းကိုယန်း ၂၀၀ လျှော့ချသည်။
ထို့အပြင် Shinkansen အကြား၊ သာယာအဆင်ပြေမှုများ၊ ကျယ်ဝန်းသည့်ထိုင်ခုံများပါရှိသောကားကိုသင်အသုံးပြုလိုပါကググーン車車သို့မဟုတ်グランクラス can ကိုရွေးချယ်နိုင်သည်။ ဒီအထူးဆေးညွှန်းအတွက်နောက်ထပ် bettoryoukin အခကြေးငွေရှိလိမ့်မည်။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&quot;shinkansen-လက်မှတ်ကိုဘယ်လိုဝယ်ရမလဲ&quot;&gt;Shinkansen လက်မှတ်ကိုဘယ်လိုဝယ်ရမလဲ&lt;/h4&gt;

&lt;h5 id=&quot;1-ဘူတာရုံမှာဝယ်ပါ&quot;&gt;1. ဘူတာရုံမှာဝယ်ပါ&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;၎င်းသည်မက်လုံးပေးစရာမလိုဘဲပုံမှန်စျေးနှုန်းများဖြင့် ၀ ယ်ခြင်း၏အခြေခံနှင့်ရိုးရာနည်းလမ်းဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;၁.၁ ။ အလိုအလျောက်လက်မှတ်စက်များမှတဆင့်&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/qFgWRrw/shinkansenhanbaiki.jpg&quot; alt=&quot;shinkansenhanbaiki&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စက်အားဖြင့် ၀ ယ်ခြင်းသည်အားသာချက်များစွာရှိသည်။ စက်တပ်ဆင်ထားသည့်ဘူတာများတွင် ၀ ယ်နိုင်ခြင်း (ဘူတာအများစုတွင်ရှိသည်)၊ ဘူတာရုံလည်ပတ်နေစဉ်အချိန်မရွေး ၀ ယ်ယူခြင်းသည်အဆင်ပြေသည်။ ကောင်တာ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ငွေပေးချေခြင်းကိုငွေသားနှင့်အကြွေးဝယ်ကဒ်ဖြင့်ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စက်ဖြင့် ၀ ယ်ပါ။ ထိုင်ခုံ (သို့) ထိုင်ခုံအမျိုးအစားကို ဦး စွာရွေးပါ။ ထို့အပြင်ရရှိနိုင်သည့်ထိုင်ခုံအရေအတွက်ပေါ် မူတည်၍ ၀ င်းဒိုးနားသို့မဟုတ်အတန်းတန်းအနီးတွင်ထိုင်ခုံတစ်ခုကိုရွေးချယ်နိုင်သည်&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ထိုင်ခုံများရရှိပါကသင်လက်မှတ်များကိုအခမဲ့နေ့ချင်းညချင်းမထွက်ခွာမီတစ်ရက်တည်းတွင် ၀ ယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;၁.၂ ။ လက်မှတ်ကောင်တာမှာလက်မှတ်ဝယ်ပါ みどりの窓口（midori no madoguchi)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/1fTM79t/midori-no-guchi-arara-xyz.jpg&quot; alt=&quot;midori-no-guchi-arara-xyz&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည်စက်တွင် ၀ ယ်ရန်ယုံကြည်မှုမရှိလျှင် ၀ ယ်သူများမည်သို့ ၀ ယ်ရမည်ကို ၀ န်ထမ်းများအားလမ်းညွှန်ရန် Midori no mado guchi သို့သွားသင့်သည်။ ၀ န်ထမ်းများကသင့်အား「乗車駅 ・ 降車駅」 (အခိုးအငွေ့ - off off)၊ 「指定席 ・ 自由席」 (သတ်မှတ်ထားသော (သို့) အခမဲ့ထိုင်ခုံများ)၊ 「窓窓際 ・ 通路側」 ( လက်မှတ်တစ်စောင်ရွေးရန်အတွက်ပြတင်းပေါက်သို့မဟုတ်အတန်းအနီးတွင်စသည်တို့ဖြစ်သည်။ ငွေသားသို့မဟုတ်အကြွေးဝယ်ကဒ်ဖြင့်ငွေပေးချေ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အချို့ကောင်တာများတွင်သင့်ကိုယ်ပိုင်ဖြည့်စွက်ရန်အတွက်မှတ်ပုံတင်ပုံစံရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အထွတ်အထိပ်တွင်၊ စက်ကိုသင်ဝယ်ယူပါကထိုင်ခုံပါသည့်လှေကိုရှာရန်အချိန်များစွာလိုအပ်သည်။ ၀ န်ထမ်းများအနေဖြင့်စနစ်ကိုစစ်ဆေး။ သင့်အားအကြံပေးနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&quot;2-လျှော့စျေးနှင့်အွန်လိုင်းဝယ်ပါ&quot;&gt;2. လျှော့စျေးနှင့်အွန်လိုင်းဝယ်ပါ&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;အွန်လိုင်း ၀ ယ်ခြင်းသည်အကောင်းဆုံးဖြစ်သည်။ အမြန်ဆုံးနှင့်အဆင်ပြေသည်။ လက်မှတ်များကြိုတင်စာရင်းသွင်းနိုင်သည်၊ သတင်းအချက်အလက်ကိုလဲလှယ်နိုင်သည်၊ ကွန်ပျူတာ / ဖုန်းဖြင့်ဖျက်နိုင်သည်။ ထို့အပြင်၊ အွန်လိုင်းလက်မှတ်များကို ၀ ယ်သည့်အခါများစွာသောမက်လုံးများကိုသင်ရရှိနိုင်သည်။ အွန်လိုင်းတွင် Shinkansen လက်မှတ်ဝယ်ရန်ရေပန်းစားသောနည်းလမ်းများဒီမှာ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.1. &lt;a href=&quot;https://www.eki-net.com/pc/personal/yoyaku/wb/Common/ReserveTop/ReserveTop.aspx&quot;&gt;えきねっと（JR東日本）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဂျပန်တစ်ဝှမ်း shinkansen လက်မှတ်များကိုဘွတ်ကင်လုပ်ရန်ဤဝက်ဘ်ဆိုက်ကိုသင်အသုံးပြုနိုင်သည်။ လက်မှတ်များကိုဘူတာရုံရှိလက်မှတ်စက်များသို့မဟုတ်လက်မှတ်ကောင်တာများမှထုတ်ပေးလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ထို့အပြင်ခရီးစဉ်နှင့်အချိန်များကိုကန့်သတ်ထားသောကြောင့်လျှော့စျေးရှိလိမ့်မည်။ သတ်မှတ်ထားသောထိုင်ခုံလက်မှတ်ကိုဝယ်ခြင်းဖြင့်သင်ရမှတ်များလည်းရနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.2. &lt;a href=&quot;https://smart-ex.jp/top.php&quot;&gt;スマートEX（JR東海・西日本）&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://smart-ex.jp/reservation/reserve_smart/ex_app/&quot;&gt;app&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤစာမျက်နှာသည်တိုကျို - ဟားကတ်လိုင်း (東京駅 ～ 博多駅) ၏တိုကျိုရှိ Shinkansen (東海道新 and) နှင့် Sanyo Shinkansen (山陽新 sh) shinkansen ဘူတာများအတွက်ဖြစ်သည်။ အခမဲ့အသင်း ၀ င်မှုမှတ်ပုံတင်ရှိသည်၊ သင်အကြွေးဖြင့် ၀ ယ်ပါကထိုနေ့တွင်ပင်လက်မှတ်များ ၀ ယ်နိုင်သည်။ ထွက်ခွာခြင်းမပြုမီလက်မှတ်ကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်သည့်အခါအထူးလျှော့စျေးအစီအစဉ်များရှိသည် ((特商品) ။ စက္ကူလက်မှတ်များအစားဖုန်းသို့မဟုတ် IC ကဒ်ကိုသုံးခြင်းကြောင့်ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.3. &lt;a href=&quot;https://expy.jp/top.php&quot;&gt;エクスプレス予約（JR東海・西日本）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤစာမျက်နှာကိုတိုကျို - ဟားကတ်လိုင်းရှိ山陽駅 ～ 博駅 T တိုကျိုဒိုရှကင်နန် (東海道新 and) နှင့် Sanyo Shinkansen (山陽新幹線) ရထားများအတွက်အသုံးပြုသည်။ အသင်း ၀ င်မှုအတွက်မှတ်ပုံတင်ကြေးသည်တစ်နှစ်လျှင်ယန်း ၁၀၈၀ ဖြစ်သော်လည်းအားလပ်ရက်များ၌ပင်အသင်း ၀ င်၏လျှော့စျေးလက်မှတ်ကိုတစ်နှစ်ပတ်လုံးခံစားနိုင်သည်။ Shinkansen အသုံးပြုသူများသည်ဤနည်းလမ်းကိုစဉ်းစားနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.4. &lt;a href=&quot;https://www.jr-odekake.net/goyoyaku/e5489/&quot;&gt;e5489（JR西日本）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤစာမျက်နှာသည် Shin-Osaka - Kagoshima Chuo လိုင်းရှိ Shinkansen ဘူတာရှိရထားရထားများအတွက် Sanyo Shinkansen (山陽新幹線) နှင့် Kyushu Shinkansen (九州幹線) ရထားများအတွက်ဖြစ်သည်။ နှင့် Hokuriku Shinkansen ရထား (北陸新幹線) သည် Kanazawa - တိုကျိုလိုင်းရှိ shinkansen ဘူတာများ (沢沢駅 ～ 東京駅) ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;site ၏မှတ်ပုံတင်လိုအပ်ပါသည် (အခမဲ့) ။ လက်မှတ်များ ၀ ယ်သောအခါအသင်း ၀ င်အခွင့်ထူးများစွာသင်ရရှိမည်ဖြစ်သည်။ ငွေပေးချေမှုနည်းလမ်းသည်အလွန်ကွဲပြားခြားနားပြီးပြောင်းလွယ်ပြင်လွယ်ဖြစ်သည်။ သင်အကြွေးဝယ်ကဒ်ကိုသုံးနိုင်သည်။ အွန်လိုင်းကြိုတင်ဘွတ်ကင်လက်မှတ်တွေဘူတာရုံမှာစုဆောင်းလိမ့်မည်&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&quot;3-ငွေစုလက်မှတ်ဝယ်ရန်အခြားနည်းလမ်းများ&quot;&gt;3. ငွေစုလက်မှတ်ဝယ်ရန်အခြားနည်းလမ်းများ&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;အထက်ပါမက်လုံးများကိုရရှိရန်အွန်လိုင်းမှ ၀ ယ်ယူသည့်နည်းလမ်းများအပြင်စျေးသက်သာသောလက်မှတ်များကို ၀ ယ်ရန်အောက်ပါနည်းလမ်းများကိုသင်ကိုးကားနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.1. အသွားအပြန်အားလုံးအတွက်ဝယ်ပါ 新幹線回数券（しんかんせんかいすうけん）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင်သည် shinkansen ရထားကိုတူညီသောလမ်းကြောင်းဖြင့်မကြာခဏသွားလျှင်သို့မဟုတ်လူများစွာကိုတစ်ချိန်တည်းတွင်သွားလာလျှင်၊ ဤအပြန်အလှန်လက်မှတ်ဝယ်ယူရန်စဉ်းစားသင့်သည်။ ဘူတာရုံရှိလက်မှတ်ကောင်တာတွင်လက်မှတ် (၆) ချောင်းရှိသည်။ ဤလက်မှတ်၏သက်တမ်းကုန်ဆုံးသည့်နေ့သည် ၃ လဖြစ်သည်။ ဆိုလိုသည်မှာသင်သည် shinkansen ကို ၃ လဆက်တိုက်၊ တစ်လတစ်ကြိမ်သို့မဟုတ်အုပ်စု ၃ သို့မဟုတ်ထို့ထက်ပိုသောလူများကိုသွားလျှင်၊ ဤလက်မှတ်ကိုအသုံးပြုသောအခါသင်အကျိုးရှိလိမ့်မည်။ ပုံမှန်စျေးနှုန်းများနှင့်နှိုင်းယှဉ်ပါကဤလှည့်ပတ်ခရီးသည်လက်မှတ်သည်သင့်အား ၃-၅% ခန့်သက်သာစေသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဘူတာရုံရှိလက်မှတ်ကောင်တာသည်လက်မှတ် ၆ ခုသာရောင်းချသည်။ လက်မှတ် ၆ ခုကိုအသုံးမပြုခြင်းနှင့်တရားဝင်နေဆဲမှသာလက်မှတ်များကိုပြန်လည်အပ်နှံနိုင်သည်။ ပြန်အမ်းငွေမှာ ၂၂၀ ယန်းဖြစ်သည်။ သင်လက်လီရောင်းချခြင်း (လက်မှတ် ၂ ခုမှ ၄ ခုအထိ) ကိုလက်မှတ်အရောင်းဆိုင်များတွင်ဝယ်နိုင်သည်။ သို့မဟုတ် Yahoo Auction တွင်ရှိသည်။ သို့သော် အကယ်၍ သင်သည်ဤကဲ့သို့သောလက်လီအရောင်းဆိုင်ကို ၀ ယ်ပါက 2-3% သာအကျိုးအမြတ်အနည်းငယ်သာရှိမည်။ အပြန်အလှန်အားဖြင့်သင်အပြည့်အဝအသုံးမ ၀ င်သေးသော (၆ ခု) လက်မှတ် (၆) လုံးကိုသင်ဝယ်ယူပါကထိုဆိုင်များသို့ပြန်လည်ရောင်းချနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဒီအသွားအပြန်လက်မှတ်၏အားနည်းချက်မှာ၎င်းကိုအထွတ်အထိပ်အခါသမယများတွင် အသုံးပြု၍ မရပါ (4 / 27-5 / 6、8 / 11-20、12 / 28-1 / 6) နှင့်ကလေးများအတွက်လက်မှတ်မရှိပါ။ ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.2. Platt Kodama (ぷらっとこだま)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤသည်မှာ JR Tokai ခရီးသွားအေဂျင်စီမှထုတ်ပေးထားသောလက်မှတ်ဖြစ်ပြီးတိုကျို - ရှင်အိုဆာကာလမ်းကြောင်းပေါ်ရှိ Kodama ရထားကိုအသုံးပြုသည့်အခါအထူး ဦး စားပေးလက်မှတ်ဖြစ်သည်။ Kodama သည် Tokaido Shinkansen ပေါ်တွင်အလုပ်လုပ်သော shinkansen သုံးမျိုးအနက်တစ်ခုဖြစ်သည်။ အခြားရထားနှစ်ခုဖြစ်သော Nozomi နှင့် Hikari တို့နှင့်နှိုင်းယှဉ်လျှင် Kodama ရထားများသည်တူညီသောအဆောက်အအုံများရှိသည်။ သို့သော်လမ်းကြောင်းတစ်လျှောက်ရှိဘူတာအားလုံးတွင်ရပ်သည်။ ထို့ကြောင့်မြန်နှုန်းနှေးသည်။ ဤလက်မှတ်ဖြင့်သင် shinkansen ရထားကိုယန်း ၄၀၀၀ ခန့် (Tokyo / Shinagawa - Shin Osaka) နှင့် ၂၀၀၀ ယန်း (Tokyo / Shinagawa - Nagoya) ပုံမှန်လက်မှတ်များထက်စျေးသက်သာသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤကားတွင်အထူးကား drink portion ーン車 (အပို ၁၀၀၀ ယန်းသို့မဟုတ် ၁၅၀၀ ယန်း) တွင်အသုံးပြုသည့်အချိုရည်နှင့်အထူးလျှော့စျေးဝန်ဆောင်မှုတို့ပါ ၀ င်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဒီလက်မှတ်ကို JR Tokai Tours ရုံး JR Tokyo၊ Shinagawa, Shinjuku နဲ့ Shin-Yokohama ဘူတာများမှာရောင်းချမှာဖြစ်ပါတယ်။ လက်မှတ်တွေကန့်သတ်ချက်ကသူတို့ဟာထွက်ခွာမယ့်နေ့မတိုင်ခင်မှာ ၀ ယ်ရမယ်၊ ရထားနဲ့သတ်မှတ်ထားတဲ့အချိန်ကိုပြောင်းလို့မရဘူး၊ ဒါကြောင့်လက်မှတ်မှာနောက်ကျခြင်းမရှိဘူး။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အကယ်၍ သင် ဦး တည်ရာနေရာတွင်ဟိုတယ်တစ်ခုကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်လျှင်ဤလက်မှတ်သည်မက်လုံးများဖြင့်လာသည်။ ထို့ကြောင့်သင်ဟိုတယ်ငှားရန်စီစဉ်လျှင်ဈေးလျှော့ဝယ်လက်မှတ်ကို ၀ ယ်ရန်စဉ်းစားပါ။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အခြားမှတ်စုများ&quot;&gt;အခြားမှတ်စုများ&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;၀ ယ်သည့်အခါအောက်ပါအချက်များကိုသတိပြုပါ။&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;ထိုင်ခုံဖွင့်ရန်အချိန်သည်မထွက်ခွာမီတစ်လအလိုတွင်သာဖြစ်သည်။ ထို့ကြောင့်သင်အမြင့်ဆုံးရထားဖြင့်သွားရန်စီစဉ်ထားပါကလက်မှတ်များအတွက်သို့မဟုတ်ထိုင်ခုံမှထွက်ရန်တန်းစီခြင်းကိုရှောင်ရှားရန်စောစောဘွတ်ကင်လုပ်ရန်သတိရပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;သတ်မှတ်ထားသောထိုင်ခုံလက်မှတ်ကိုမထွက်ခွာမီပြောင်းလဲနိုင်သည်၊ သို့သော်အချိန်နှင့်ရက်စွဲကိုပြောင်းလဲလိုပါကလက်မှတ်အသစ်တစ်ခုဝယ်ရမည်။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အသုံးမပြုရသေးသောသက်တမ်းကုန်ဆုံးသောလက်မှတ်များကိုပြန်ပို့နိုင်သည်။ ဖျက်သိမ်းခြင်းအတွက်ကျသင့်ငွေသည်အခမဲ့ထိုင်ခုံအတွက် ၂၂၀ ယန်း၊ သတ်မှတ်ထားသောထိုင်ခုံများအတွက်မူ ၃၃၀ ယန်းမထွက်ခွာမီ ၂၃ ရက်နှင့် ၃၀% သည်ထွက်ခွာသည့်နေ့တွင်ပယ်ဖျက်ရန်ဖြစ်သည်။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;ကွဲပြားခြားနားသောရထားအမျိုးအစားများကွဲပြားခြားနားသောလက်မှတ်စျေးနှုန်းများရှိသည်။ ဥပမာ၊ Hayabusa (はやぶ,), Komachi (こまち), Nozomi (のぞみ), သို့မဟုတ် Mizuho (みずほ) ရထားများသည်အခြားသူများထက်ပိုမိုမြင့်မားသည်။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;အထက်တွင်ဖော်ပြထားသောအချက်အလက်များအားလုံးသည် shinkansen နှင့်ဂျပန်နိုင်ငံတွင် shinkansen အတွက်လက်မှတ်ဝယ်ရန်ဖြစ်သည်။ အကယ်၍ သင်သည်ဂျပန်၌ရှိလျှင်၊ သင်သည်ဤတိုင်းပြည်၏ခေတ်မီမှုကိုသိရန်တစ်ချိန်က Shinkansen ကိုတွေ့ကြုံခံစားသင့်သည်။ ကောင်းမွန်တဲ့ခရီးတစ်ခု!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/buy-shinkansen-ticket-in-japan/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/buy-shinkansen-ticket-in-japan/</guid>
        
        
        <category>travel</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Willer Express ညဘတ်စ်ကားလက်မှတ်လမ်းညွှန်</title>
        <description>&lt;p&gt;ညဘတ်စကားများ (夜行バス: yakou bus) သည်ဂျပန်ကိုသွားရန်စီးပွားရေးအတွက်နည်းလမ်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ ဤဆောင်းပါး၌၊ Willer Express ၏ညတစ်ညဘတ်စ်ကားလက်မှတ်ကိုမည်သို့ ၀ ယ်ရမည်နည်း။ ဤကုမ္ပဏီအပြင်အခြားကုန်ကျစရိတ်သက်သာသည့်ဘတ်စ်ကားကုမ္ပဏီအမြောက်အများလည်းရှိသည်။ သို့သော် Willer Express တွင်အင်္ဂလိပ်ပံ့ပိုးမှုဝက်ဘ်ဆိုက်ရှိသောကြောင့်၊ ဒီအင်တာဖေ့စသည်ကြည့်ရှုရန်နှင့်စီမံခန့်ခွဲရန်မှာပိုမိုလွယ်ကူသည်၊&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁-httpwillerexpresscomen-သို့သွားပါ&quot;&gt;အဆင့် ၁: &lt;a href=&quot;http://willerexpress.com/en/&quot;&gt;http://willerexpress.com/en/&lt;/a&gt; သို့သွားပါ။&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;လက်ရှိတွင်ဝဘ်သည်ဗီယက်နမ်ရှိသော်လည်းပထမစာမျက်နှာတွင် (ကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်သည့်အချိန်) တွင်အသေးစိတ်ဖော်ပြထားသည်။ အသေးစိတ်ကိုသွားသောအခါအင်္ဂလိပ်ဘာသာစကားဖြစ်နေဆဲဖြစ်သောကြောင့်အစမှအင်္ဂလိပ်ကိုလမ်းညွှန်လိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သူ၏ပုံသည်သူ၏ညွှန်ကြားချက်သည်လွယ်ကူစွာကြည့်ရှုရန်အတွက်ကွန်ပျူတာပေါ်ရှိမျက်နှာပြင်ဖြစ်သည်။ ဖုန်းပေါ်ရှိပုံသည်အနည်းငယ်ကွဲပြားနေသော်လည်းစာပိုဒ်တိုများအတူတူပင် ဖြစ်၍ လွယ်လွယ်ကူကူလုပ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၂-ခရီးသွားအချက်အလက်များကိုရွေးချယ်ပါ&quot;&gt;အဆင့် ၂။ ခရီးသွားအချက်အလက်များကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;တစ်လမ်း (one way) သို့မဟုတ်အပြန်လှည့် (round trip) ။ ဒီမှာငါ “အပတ်စဉ်ခရီးစဉ်” ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;From (start) နှင့် To (destination) ကိုရွေးချယ်ပါ။ ငါတိုကျိုကနေအိုဆာကာကိုသွားဖို့ဆုံးဖြတ်ခဲ့တယ်&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Departure date တွင်ထွက်ခွာသည့်နေ့စွဲနှင့်ပြန်လာသည့်ရက်စွဲကိုပြန်သွားပါ။ ထိုအခါမြင်းစီးသူရဲအရေအတွက် - အထီး (Male) နှင့်အမျိုးသမီး (Female) ကိုရွေးပါ။ ဤတွင်ကျွန်ုပ်သည် 7 / 8/2019 မှ 9 / 8/2019] မှအမျိုးသမီးတစ် ဦး ၏နံပါတ် (အမျိုးသမီး - ၁) မှသွားရန်ရွေးချယ်သည်။ သင် “ရှာဖွေရန်” ကိုသင်ရွေးချယ်ထားသောပစ္စည်းများအားလုံးကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/MC68H5R/willer1.png&quot; alt=&quot;willer1&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*** မှတ်ချက်။ ။ အကယ်၍ သင်သည်ရက်စွဲအတိအကျကိုသာကန့်သတ်မထားပါက Homepage ပေါ်ရှိ Popular route ကိုနှိပ်ခြင်းအားဖြင့်နိမ့်ဆုံးလက်မှတ်ရက်စွဲကိုရွေးချယ်နိုင်သည်။ တစ်နေ့တာအတွက်စျေးနှုန်းများပေါ်လာပါလိမ့်မယ် သင်ခကိုရွေးချယ်သည်&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/TMHSq5m/willer-popular-routes-600x437.png&quot; alt=&quot;willer-popular-routes-600x437&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;နေ့ခနှုန်းအရရက်စွဲကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/ZBRKBhr/willer-popular.png&quot; alt=&quot;willer-popular&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၃-ရလဒ်များပေါ်လာလိမ့်မည်&quot;&gt;အဆင့် ၃။ ရလဒ်များပေါ်လာလိမ့်မည်။&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;22 တိုက်ရိုက်ဘတ်စ်ကားကိုတွေ့ (တွေ့ရှိခဲ့ 22 တိုက်ရိုက်ဘတ်စ်ကားကိုတွေ့) ။ ရှာဖွေရေးအချက်အလက်များကိုစာမျက်နှာ၏ထိပ်ဆုံးတွင်သင်ပြောင်းလဲနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/qrgpQH1/bus5.jpg&quot; alt=&quot;bus5&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၄&quot;&gt;အဆင့် ၄:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;သင့်လျော်သောခရီးကိုရွေးချယ်ရန်ရလဒ်များကိုကြည့်ရှုရန်အောက်သို့ဆင်းပါ။ အကောင်းဆုံးပွဲစဉ်ကိုရှာဖွေရန်စျေးနှုန်းများနှင့်ထွက်ခွာချိန်များ၊ ထွက်ခွာမည့်နေရာများကိုကြည့်ပါ။ သတိပြုရမည်မှာဘယ်ဘက်အပေါ်ထောင့်တွင်ခရမ်းရောင် “Night” အိုင်ကွန်တစ်ခုသည်ညဘတ်စ်ကားတစ်ခုဖြစ်သည်။ Day ဘတ်စ်ကားများတွင်လိမ္မော်ရောင် “Day” အိုင်ကွန်ရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဒီခရီးစဉ်ကိုကြည့်ရင်းကားနံပါတ် K162 ဆိုတာကိုတွေ့လိမ့်မယ်။ လိမ္မော်ရောင်မြားသည် ဦး တည်ရာနှင့်ရောက်ရှိချိန်ဖြစ်သည်။ (နောက်နေ့ / ဆိုက်ရောက်ခြင်း - ဆိုလိုသည်မှာရောက်ရှိချိန်သည်နောက်နေ့နှင့်သက်ဆိုင်သည်)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ကွဲပြားခြားနားသောထိုင်ခုံကွဲပြားခြားနားသောစျေးနှုန်းများရှိသည်။ ပုံတွင်ကုလားထိုင် (၃) ခုနှင့်ထိုင်ခုံ (၃) ခုနှင့်ညီမျှသည်။ ဤသည်မှာအရွယ်ရောက်ပြီးသူလက်မှတ်စျေးနှုန်းဖြစ်ပြီးကလေးများအတွက်စျေးနှုန်းသည်ကွင်းခတ်များထက် (ကလေး JPY ၃,၃၀၀ မှ ၄,၃၅၀) နိမ့်သည်။ သင့်တော်သောခရီးကိုရွေးချယ်ပါ၊ ထို့နောက်ပုံရှိ“ Select” ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/jZKxMBj/willer2.png&quot; alt=&quot;willer2&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၅&quot;&gt;အဆင့် ၅:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;လေယာဉ်ရပ်နားရာနေရာ (ဘော်ဒါ) နှင့်ထွက်ခွာမည့်နေရာ (ဆိုက်ရောက်နေရာ) ကိုရွေးချယ်ပါ။ ဤနေရာတွင်သင်သွားရန်ရွေးချယ်စရာ ၂ ခုနှင့်ထွက်ခွာရန်ရွေးချယ်စရာ ၂ ခုရှိသည်။ သင်မည်သည့်နေရာတွင် ပို၍ အဆင်ပြေမည်၊ မည်သည့်နေရာတွင်ပိုမိုနီးကပ်သည်ကိုသင်မြင်တွေ့ရမည်။ ရှေ့ရှိစက်ဝိုင်းပေါ်တွင်နှိပ်ခြင်းဖြင့်ရွေးချယ်ပါ။ ဒီနေရာမှာငါ Shinjuku အနောက်ထွက်ပေါက်နှင့် Osaka Umeda သို့သွားရန်ရွေးချယ်ပါ။ ကားရပ်နားရန်လမ်းညွှန်ရရန်“ မြေပုံ” ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/kqqZrSc/bus9.jpg&quot; alt=&quot;bus9&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်ရွေးချယ်ပြီးပါကလူ ဦး ရေ (number of passenger) မှန်ကန်မှုရှိမရှိစစ်ဆေးပါ။ “Next” ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/djMNtTQ/bus10.jpg&quot; alt=&quot;bus10&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၆&quot;&gt;အဆင့် ၆:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;ထိုင်ခုံအမျိုးအစား (Seat type) ကိုနှိပ်ပါ။ တတန်းလျှင်ထိုင်ခုံ ၄ ခုနှင့်ထိုင်ခုံ ၂ မျိုးရှိသည် - JPY7,700 နှင့် JPY7,200 ။ ကျန် ၃ နေရာ (3 seats) သည် 10 ထိုင်ခုံ (10 +) ထက်ပိုသည်ကိုသတိပြုပါ။ ငါစျေးပေါတဲ့တလုံးကိုရွေးပြီး “Select” ကိုနှိပ်ပါ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/zSSjpFK/willer3.png&quot; alt=&quot;willer3&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၇-ပူးတွဲပါ-၀-န်ဆောင်မှုများကိုရွေးချယ်ပါ&quot;&gt;အဆင့် ၇။ ပူးတွဲပါ ၀ န်ဆောင်မှုများကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Umeda Sky Bldg Floating Garden Ticket (Umeda Sky Building ၏အပေါ်ဆုံးထပ်မှကြည့်ရှုနိုင်သည့်လက်မှတ်များ) နှင့်တစ်ရက်ခရီးဆောင်စတိုးဆိုင်ဝန်ဆောင်မှု (တစ်နေ့အိတ်သိုလှောင်ခြင်း ၀ န်ဆောင်မှု) စသည့် ၀ န်ဆောင်မှုများထပ်ဆောင်းကုန်ကျစရိတ်ရှိသည်။ ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဤ ၀ န်ဆောင်မှုများကိုသင်မရွေးပါကပုံတွင်ပြထားသည့်အတိုင်း Forward without options ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/DGZ8VvN/willer4.png&quot; alt=&quot;willer4&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်ရွေးချယ်ထားသည့်သတင်းအချက်အလက်အားလုံးကိုအတည်ပြုရန်ပြသသည်။ အဆိုပါထူးခြားတဲ့အစိတ်အပိုင်းတစ်ခုဖျက်သိမ်းရေးမူဝါဒဖြစ်ပါတယ်။ ထွက်ခွာခြင်းမပြုမီဖျက်သိမ်းခြင်း ၈ ရက်နှင့်အထက်၊ အခမဲ့ဖြစ်သည်။ ၇ ရက်မှ ၂ ရက်မတိုင်မီဖျက်သိမ်းခ ၃၀% ၏ ၃၀%၊ မထွက်ခွာမီ ၁ ရက်နှုန်းခကို ၅၀% လျှော့ချပြီးအထက်ပါရက်များပြီးနောက်ဖျက်သိမ်းလျှင်လက်မှတ်စျေးနှုန်းတစ်ခုလုံးဆုံးရှုံးသွားသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/z8fFmRy/bus11.jpg&quot; alt=&quot;bus11&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စံသတင်းအချက်အလက်အားလုံးကိုစစ်ဆေးပြီးနောက်အောက်သို့လှိမ့်ပါ၊ “Next” ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/gD6z8cF/willer6.png&quot; alt=&quot;willer6&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်တစ်လမ်းတည်းဖြင့်သွားလျှင်, လက်မှတ်ရွေးချယ်မှုပြီးပြီ။ အဆင့် ၁၂ ကိုကြည့်ရန်အောက်သို့ဆွဲချပါ။ သင်ခရီးစဉ်ကိုရွေးချယ်ပါကအဆင့် ၈ ကိုဆက်သွားပါ။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-8-ပြန်လာလေယာဉ်ခရီးစဉ်ကိုရွေးချယ်ပါ&quot;&gt;အဆင့် 8: ပြန်လာလေယာဉ်ခရီးစဉ်ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;အခုဒီမှာအတူတူရွေးဖို့ဘယ်လို။ ခရီးစဉ် (၈) ခုအတွက်ရလဒ်များ (8 direct buses found)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/BB72sBt/willer7.png&quot; alt=&quot;willer7&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၉&quot;&gt;အဆင့် ၉:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;ဘယ်ခရီးစဉ်များတွင်နေရာများရှိသည်၊ ထပ်၍ ဆင်းရန်အချိန်ရှိ၊ ပြီးနောက်လက်မှတ်ကိုရွေးရန်အောက်သို့ဆွဲချပါ။ ဆက်လက်ဆောင်ရွက်ရန် “Select” ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/pwbdqJn/willer8.png&quot; alt=&quot;willer8&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၀&quot;&gt;အဆင့် ၁၀:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;အထက်တွင်ဖော်ပြထားသည့်အတိုင်း boarding place (boarding place) နှင့်ထွက်ခွာမည့်နေရာ (arrival place) ကိုရွေးချယ်ပါ။ ဤတွင်ငါ Osaka Umeda နှင့် Ikebukuro မှာတွေ့တယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/31P0Scs/bus16.jpg&quot; alt=&quot;bus16&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အောက်သို့ဆွဲချပြီး“ Next” ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/j5Hrt5J/bus17.jpg&quot; alt=&quot;bus17&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၁&quot;&gt;အဆင့် ၁၁:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;ထိုင်ခုံအမျိုးအစားနှင့်တွဲဖက်ထားသောဝန်ဆောင်မှုကိုရွေးချယ်ပါ (အဆင့် ၆ နှင့် ၇)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/zPc0Wfw/willer9.png&quot; alt=&quot;willer9&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/C8xJkF9/willer10.png&quot; alt=&quot;willer10&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၂&quot;&gt;အဆင့် ၁၂:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;သတင်းအချက်အလက်များကိုစစ်ဆေးပါ၊ အောက်ခြေသို့ scroll လုပ်ပါ၊ “စျေး ၀ ယ်ခြင်းသို့ထည့်သွင်းပါ” ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/YbRQpXT/willer11.png&quot; alt=&quot;willer11&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သတင်းအချက်အလက်ကိုနှစ်ကြိမ်၊ နေ့၊ နေရာ၊ အပေါ်သို့အောက်သို့ထပ်မံပေါ်လာမည်။ စံအတည်ပြုပြီးနောက် “Reserve” ကိုရွေးပါ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/s6vNWjD/willer12.png&quot; alt=&quot;willer12&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၃&quot;&gt;အဆင့် ၁၃:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;သင့်မှာ Willer အသင်း ၀ င် (Log in) အကောင့်ရှိပြီးသားဖြစ်ပါကဝင်ပါ။ အကယ်၍ သင်မှတ်ပုံတင်ခြင်းမရှိပါကအသင်းဝင်အသစ်ဖြစ်ရန်သင်မှတ်ပုံတင်ရပါလိမ့်မည် (အသင်းဝင်အသစ်မှတ်ပုံတင်ခြင်း)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/C6SG8bZ/willer13.png&quot; alt=&quot;willer13&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၄&quot;&gt;အဆင့် ၁၄:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;သင်၏အီးမေးလ်လိပ်စာနှင့်စကားဝှက်ကိုရိုက်ထည့်ပါ (စကားဝှက်သည်စာလုံးရေ ၈ လုံးနှင့်အထက်ရှိရမည်)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/F8Z5Lrb/willer14.png&quot; alt=&quot;willer14&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်ထည့်ပါ&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;နောက်ဆုံးအမည် (Family name) နှင့်ပထမအမည် (First name)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လိင် (Gender): Male (အမျိုးသား) /  မိန်းမယောက်ျား (မိန်းမ)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;နိုင်ငံသား (Nationality)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လိပ်စာ (Address): Japan ကိုရွေးပါ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;လက်ရှိနေထိုင်သောပြည်နယ် / မြို့တော် (Prefecture): ဥပမာတိုကျို&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အလုပ်အကိုင် (Occupation)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/BrgLnwV/willer15.png&quot; alt=&quot;willer15&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သင်၏ဖုန်းနံပါတ် (အဆက်အသွယ်နံပါတ်) ကိုရိုက်ထည့်ပြီးအထက်ပါအတိုင်းသင်၏အီးမေးလ်လိပ်စာကိုပြန်လည်ထည့်သွင်းပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;How did you find this website? (ဤဝက်ဘ်ဆိုက်ကိုသင်မည်သို့တွေ့ရှိသနည်း) - အစတွင် Internet Search ကိုလျင်မြန်စွာရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/PDmWkSS/willer16.png&quot; alt=&quot;willer16&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အားလုံးဖြည့်စွက်ပါ၊ ပြီးနောက် Next ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/K2YCnjh/willer17.png&quot; alt=&quot;willer17&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၅&quot;&gt;အဆင့် ၁၅:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;အသင်းဝင်စာရင်းသွင်းပြီးပါကဆက်လက်ဆောင်ရွက်ရန် Continue ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/GCdNFsy/willer18.png&quot; alt=&quot;willer18&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၆&quot;&gt;အဆင့် ၁၆:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;သင်မှတ်ပုံတင်ထားသောဖောက်သည်၏အချက်အလက်များပေါ်လာပြီးအမှားများရှိမရှိစစ်ဆေးပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/qRZthXM/bus22.jpg&quot; alt=&quot;bus22&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;အဆင့်-၁၇&quot;&gt;အဆင့် ၁၇:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;ကြိုတင်မှာကြားထားသည့်လူကိုရွေးချယ်ပါ။ ဒီနေရာတွင်ငါရွေးချယ်သည်မှာ“ The primary contact is the subscriber” (ဆိုလိုသည်မှာဆက်သွယ်ရန်ပုဂ္ဂိုလ်မှာအမည်ရှိသူ) ။ ဒါကအရေးကြီးတယ်၊ ဘာလို့လဲဆိုတော့လူအနည်းငယ်နဲ့ခရီးသွားမယ်ဆိုရင်ကိုယ်စားလှယ်တစ်ယောက်လိုအပ်တယ်။ နောက်တစ်ပိုင်းမှာခရီးသွားသူနှင့်သက်ဆိုင်သောလက်မှတ် (ကြိုတင်စာရင်းသွင်းထားသူ) ၏အမည်အားအတည်ပြုရန်ဖြစ်သည်။ စက်ဝိုင်း box ကိုနှိပ်ပါ။ ဤစစ်ဆင်ရေးသည်ခရီးစဉ်နှင့်ပြန်လာသည့်ခရီးအတွက်ပါလုပ်ဆောင်ရန်လိုအပ်သည်။ ၎င်းကိုသင်နှစ်ကြိမ်ပြုလုပ်ရန်လိုအပ်သည် (ခလုတ်သည်အလွန်သေးငယ်သောကြောင့်လျစ်လျူရှုရန်လွယ်ကူသည်၊ သို့မဟုတ်လျှင်အမှားတစ်ခုဖြစ်လာလိမ့်မည်)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/KzPkN7H/willer19.png&quot; alt=&quot;willer19&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၈&quot;&gt;အဆင့် ၁၈:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;အချက်အလက်အားလုံးကိုသုံးသပ်ပါ။ ငွေပေးချေပြီးပါကငွေပေးချေမှုသို့သွားရန်“ ရှေ့သို့” ကိုရွေးပါ။&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၈-1&quot;&gt;အဆင့် ၁၈:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;ငွေပေးချေမှုနည်းလမ်းကိုရွေးချယ်ပါ။ နည်းလမ်း ၂ ခုရှိသည်။ ခရက်ဒစ်ကဒ်ဖြင့်ဖြစ်စေ၊ သင့်တွင်ခရက်ဒစ်ကဒ်ရှိလျှင်၎င်းကိုမည်သို့အသုံးပြုရမည်ကိုသင်သိသင့်သည်၊ လိုအပ်သောအချက်အလက်များကိုဖြည့်ပြီးပါ။ ဒီနေရာမှာငါခရက်ဒစ်ကဒ်မရှိဘူးဆိုတာကိုလမ်းညွှန်ပေးဖို့ konbini ကနေတစ်ဆင့်ငွေပေးချေရမယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ပြီးပြီ “Convenience store” ကိုရွေးပါ။ “I understand the due date” အကွက်ကိုဖြည့်ပါ။ Next ကို “Next” ကိုရွေးပါ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/Wpk55SV/bus28.jpg&quot; alt=&quot;bus28&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၁၉&quot;&gt;အဆင့် ၁၉:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;“I have read and agree to the policies above” အကွက်ကိုအမှတ်အသားပြုရန်အောက်သို့ဆင်းပြီးနောက်ဘွတ်ကင်လုပ်ရန်အပြည့်အ ၀ နှိပ်ပါ (Complete the reservation)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Payment due date ငွေပေးချေရမည့်ရက်ကိုသတိပြုပါ။ သင်အချိန်မဖြုန်းပါကလက်မှတ်သည်အလိုအလျောက်ဖျက်သိမ်းလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/NrnPYm9/willer20.png&quot; alt=&quot;willer20&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၂၀&quot;&gt;အဆင့် ၂၀:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;အတည်ပြုသတင်းအချက်အလက်ပေါ်လစီ (အတည်ပြုအီးမေးလ်) ။ ငွေပေးချေမှု konbini ထုတ်ယူရန်အတွက်ပို့စ်၏အဆုံးတွင် Reipt number (ဂဏန်း ၆ လုံး) ကိုသတိရပါ။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/jDC2TjZ/willer21-1-600x360.png&quot; alt=&quot;willer21-1-600x360&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-၂၁&quot;&gt;အဆင့် ၂၁:&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;ဘွတ်ကင်အတည်ပြုခြင်းအချက်အလက်ကိုကြည့်ရှုရန်အီးမေးလ်ကိုဖွင့်ပါ။ ဤနေရာတွင် Payment number သည်ကျွန်ုပ်အဆင့် 20 တွင်ဖော်ပြခဲ့သော Recexx number ဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/DLPjjmY/bus31.jpg&quot; alt=&quot;bus31&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;အဆင့်-22-konbini-မှာငွေပေးချေမှုလမ်းညွှန်&quot;&gt;အဆင့် 22: konbini မှာငွေပေးချေမှုလမ်းညွှန်&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Loppi စက်ဖြင့် Lawson တွင်ငွေပေးချေပါ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၁: ပစ္စည်းရွေးပါ။ 「各種番号」&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၂။ အီးမေးလ်ထဲ၌သင်လက်ခံရရှိသည့်ငွေပေးချေမှုနံပါတ် (နံပါတ် ၆) ပါ။ ထို့နောက် select 次へ select ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၃: ကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်သည့်အခါသင်မှတ်ပုံတင်ထားသောဖုန်းနံပါတ်ကိုထည့်ပါ (電話次 select select select)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၄: အချက်အလက်များကိုစစ်ဆေးပြီး select 「」ကိုရွေးချယ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၅ - ငွေပေးချေမှုစက္ကူကိုပုံနှိပ်ထုတ်ဝေရန်ပုံနှိပ်ထုတ်ယူရန်စောင့်ဆိုင်းပါ။ ငွေပေးချေမှုသို့ယူဆောင်လာပြီး ၀ န်ထမ်းအားငွေပေးချေရန်ခွင့်ပြုပါ၊ ငွေလက်ခံဖြတ်ပိုင်းကိုသတိရပါ။ အသေးစိတ်ကိုဤနေရာတွင်ကြည့်ပါ။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/tLNJ4sh/ministop-lawson.jpg&quot; alt=&quot;ministop-lawson&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Family Mart တွင်ငွေပေးချေပါ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;လှမ်း 1: Select လုပ်ပါ Select 代金支払い」&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၂: ရွေးပါ။ Select 番号番号をお持ちちの方ははこちら Select&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၃။ Lawson အပေါ်တွင်ဖော်ပြထားသည့်အတိုင်းငွေပေးချေမှုနံပါတ် (နံပါတ် ၆) ကိုထည့်ပါ၊ ပြီးနောက် OK ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၄: ဖုန်းနံပါတ်ထည့်ပါ။ ထို့နောက် OK ကိုနှိပ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၅: ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန်အိုကေကိုနှိပ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၆: အချက်အလက်များကိုစစ်ဆေးပါ၊ ပြီးနောက်အိုကေကိုနှိပ်ပါ။&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;အဆင့် ၇ - ငွေပေးချေမှုစာရွက်ကိုထုတ်ပေးရန်ပရင်တာကိုစောင့်ပါ၊ ထို့နောက်ငွေပေးချေရန်၊ ငွေပေးချေရန်နှင့်ငွေတောင်းခံလွှာကိုပြန်ပေးရန် ၀ န်ထမ်းအားပေးရန်ငွေပေးချေမှုကောင်တာသို့ယူဆောင်ပါ။ အသေးစိတ်ကိုဤနေရာတွင်ကြည့်ပါ။&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/Ldg9MKL/familymart.jpg&quot; alt=&quot;familymart&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ငွေပေးချေပြီးပါကသင်သည်အတည်ပြုစာကိုလက်ခံရရှိလိမ့်မည်။ သင်ထွက်ခွာသွားသည့်နေ့တွင်ဘတ်စ်ကားမှတ်တိုင်၏နေ့ရက်၊ အချိန်နှင့်တည်နေရာကိုဖော်ပြထားသည့်သတိပေးအီးမေးလ်တစ်စောင်လက်ခံရရှိမည်ဖြစ်ပြီးသင်သတ်မှတ်ထားသည့်အတိုင်းထွက်ခွာသွားသည့်နေ့ကိုသင်ရောက်ရှိခဲ့ကြောင်းသင့်အားသတိပေးလိမ့်မည်။ ဒါပြီးပြီ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ထွက်ခွာသွားသည့်နေ့အထိစောင့်ပြီးနောက်သင်ကြိုတင်ဘွတ်ကင်လုပ်သည့်အခါသင်မှတ်ပုံတင်ထားသောလေယာဉ်လက်မှတ်ကိုညွှန်ပြပါ၊ ဘွတ်ကင်အတည်ပြုစာကိုယူဆောင်ပါ (လိုအပ်ပါကယာဉ်မောင်းအားပြသရန်သင်၏ဖုန်းတွင်ပုံနှိပ်ပါသို့မဟုတ်ထားခဲ့ပါ) ။ ကားကိုအချိန်မီဖြစ်သောကြောင့်သင်လမ်းမကြီးကိုမသိလျှင်စော။ လာကြိုပါ။ နောက်ကျလျှင်အသိပေးရန်သို့မဟုတ်မစောင့်ပါနှင့်။ ငါသည်သင်တို့ကိုအောင်မြင်သောလက်မှတ်အလိုရှိ၏နှင့်ကောင်းသောခရီးစဉ်ရှိသည်။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/night-bus-willer-express-ticket/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/night-bus-willer-express-ticket/</guid>
        
        
        <category>travel</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Takayama ခရီးသွားအတွေ့အကြုံ</title>
        <description>&lt;p&gt;ပြီးခဲ့တဲ့နွေရာသီကရှေးဟောင်း Shirakawa-go နဲ့ Gokayama ရွာကိုကျွန်မသွားခဲ့တယ်။ ငါဝယ်ခဲ့တဲ့ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်တွေကိုနှစ်ရက်တက်ပြီးအခမဲ့သွားနိုင်ခဲ့လို့ Gifu Prefecture ရှိ Takayama မြို့ကိုစူးစမ်းလေ့လာခဲ့တယ်။ ဒီမြို့အကြောင်းသတင်းအချက်အလက်သိပ်မများပေမယ့်ရောက်လာတဲ့အခါမှာအရမ်းစိတ်ဝင်စားစရာကောင်းတဲ့အတွက်ဒီဆောင်းရာသီမှာဒီနေရာရဲ့လှပတဲ့နေရာကိုလှည့်ပတ်ကြည့်ရှုရန်စီစဉ်နေခြင်းကြောင့်ငါမသွားမီအနည်းငယ်စိတ်လှုပ်ရှားခဲ့တယ်။ ။ Takayama ခရီးသွားအတွေ့အကြုံနှင့် ပတ်သက်၍ ကျွန်ုပ်နှင့်အတူကျွန်ုပ်၏ဝေစုအချို့ရှိပါသည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;takayama-ဘယ်လိုရောက်ရမလဲ&quot;&gt;Takayama ဘယ်လိုရောက်ရမလဲ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;အဓိကမြို့ကြီးများမှ Takayama သို့ရထားနှင့်ဘတ်စကားဖြင့်သွားရန်နည်းလမ်းနှစ်မျိုးရှိသည်။ သင် tram ကိုရွေးချယ်ပါက JR Takayama ပင်မလိုင်းနှင့်အတူforestရာမသစ်တောများကနှစ်ဖက်စလုံးတွင်ဖုံးလွှမ်းနေသောမီးရထားနန်းတော်ကိုတွေ့ကြုံခံစားရန်အခွင့်အရေးရလိမ့်မည်။ ဘတ်စ်ကားများအနေနှင့်ရထားပြောင်းရန်ပိုမိုလွယ်ကူနိုင်သည်။ no 飛バ no (nohibus) သည်တိုကျို၊ အိုဆာကာ၊ နာဂိုယာမှလမ်းကြောင်းများစွာရှိသည်။ ဖူဂျီတောင်သို့မဟုတ်ရှေးဟောင်းကမ္ဘာအမွေအနှစ်နေရာဖြစ်သောရှီရာကာဝါကဲ့သို့သောခရီးသွား tourist ည့်နေရာများမှဖြစ်သည်။ အသေးစိတ်အချက်အလက်များကို &lt;a href=&quot;https://www.nouhibus.co.jp/&quot;&gt;https://www.nouhibus.co.jp/&lt;/a&gt; တွင်တွေ့နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shirakawa ¥ 2470 တလမ်းနှင့်အသွားအပြန် 4420 ¥မှသူတို့ရဲ့ခငျသညျခရီးသွားလာနေသောလျှင်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;မြို့မှာရှိတဲ့အသွားအလာ&quot;&gt;မြို့မှာရှိတဲ့အသွားအလာ&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;နာမည်ကြီးသည့်ဆွဲဆောင်မှုများသည် (၁ ကီလိုမီတာအချင်းဝက်) ဘူတာရုံနှင့်အလွန်နီးသောကြောင့်လမ်းလျှောက်ရန်အကောင်းဆုံးနည်းလမ်းမှာကျွန်ုပ်ဖြစ်သည်။ ကြိုးစားအားထုတ်မှုများမဆုံးရှုံးဘဲနှစ်ဖက်စလုံးတွင်လှပသောရှုခင်းလေးကိုကြည်နူးနိုင်ပါလိမ့်မည်။&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;ဘယ်မှာကစားရမည်-ဘာစားရမည်နည်း&quot;&gt;ဘယ်မှာကစားရမည်၊ ဘာစားရမည်နည်း။&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Takayama ၏ထူးခြားသောလက္ခဏာမှာအေးဆေးငြိမ်ပြီးသာယာဝပြောသောမြို့၏တိတ်ဆိတ်သောရှေးဟောင်းလက္ခဏာများဖြစ်သည်။ နေ့တစ်နေ့အိမ်ပြန်ရန်စီစဉ်ထားသောကြောင့် chaa 騨分分 (Hidakokubunji)၊ 宮川朝市 (Miyagawa Morning Market)၊ Old Town Old 町筋 （Sanmachi suji 中နှင့်中橋 ak Nakabashi တံတားစသည့်အဓိကနေရာအနည်းငယ်သို့သာသွားရောက်ခဲ့သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hidakokubunji ဘုရားကျောင်း:&lt;/em&gt; တကယ်တော့ငါကဒီဗိမာန်တော်ကိုမသိဘဲ Miyagawa နံနက်ဈေးကိုသွားဖို့စီစဉ်ခဲ့တယ်။ သို့သော်ဖြတ်သန်းသွားသည့်အခါဝတ်ပြုရာအိမ်တော်သည်အလွန်လှပပြီးရှေးခေတ်ဗိသုကာလက်ရာများကိုလည်ပတ်သင့်သည်။ သတင်းအချက်အလက်ကိုပြန်ရောက်လာသောအခါ၎င်းသည်perကရာဇ်ရှိုလူ (Nara) ကာလ (၇၁၀-၇၉၄) တွင်တည်ဆောက်ခဲ့သောအလွန်ကျော်ကြားသောဘုရားကျောင်းဖြစ်သည်ကိုလူသိများသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဗိမာန်တော်၏သင်္ကေတသည် icho (ginkgo သစ်ပင်) ဖြစ်ပြီးနှစ်ပေါင်း ၁၂၅၀ ကျော်သက်တမ်းရှိပြီးအလွန်ရှည်သောသစ်ပင်များနှင့်ဇိမ်ကျသောအရွက်များဖြစ်သည်။ ထိုအချိန်ကအရွက်များဤကဲ့သို့သောအရွက်များလဲကျသောအခါအလှတရားကိုလေးစားရန်ဆောင်း ဦး ရာသီရောက်လိမ့်မည်ဟုကျွန်ုပ်မျှော်လင့်ပါသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/zSRdpys/hidakobuji.jpg&quot; alt=&quot;hidakobuji&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Miyagawa Morning Market&lt;/em&gt; - မနက် ၆ နာရီမှ ၁၂ း ၀၀ နာရီသာဖွင့်သောနံနက်စျေးဖြစ်သည်။ စျေးကွက်သည်နူးညံ့သိမ်မွေ့သော Miyagawa မြစ်ပေါ်တွင်တည်ရှိသည်။ စျေးအနီးရှိမြစ်သည်အလွန်ကောင်းမွန်ပြီးရဲရင့်သောငါးများရှိသည်။ ငါးကိုကျွေးမွေးရန်သင်စျေးကွက်တွင်အစားအစာများကိုဝယ်နိုင်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/x2PHC8w/takayama2.jpg&quot; alt=&quot;takayama2&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စျေးကွက်သည်အစိမ်းရောင်အရွက်များတူးစင်များနှင့်အတူရောင်စုံရောင်စုံပစ္စည်းများပါသောစျေးဆိုင်များစွာနှင့်အတော်ပင်အလုပ်များနေသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/Bjn71Jf/asaichi1.jpg&quot; alt=&quot;asaichi1&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/yyNfmnR/asaichi2.jpg&quot; alt=&quot;asaichi2&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စျေးကွက်သည်ဒေသခံပြည်သူများ၏စျေးပေါ။ လတ်ဆတ်သောစိုက်ပျိုးရေးထွက်ကုန်များကိုရောင်းချပြီးစျေး၏အဆုံးသို့တဖြည်းဖြည်းအမှတ်တရလက်ဆောင်ပစ္စည်းအရောင်းဆိုင်များဖြစ်လာသည်။ ဒီမှာနိုင်ငံခြားခရီးသွား amount ည့်သည်များများလာခြင်းကြောင့်ဂျပန်လယ်သမားများသည်အင်္ဂလိပ်ကုန်သွယ်ရေးဝါကျများကိုဆက်သွယ်နိုင်ပြီးဆိုင်းဂွန်ခရိုင် ၁ တွင်ကျွန်ုပ်ရှိသည်ဟုခံစားမိစေသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;အမှတ်တရလက်ဆောင်ပစ္စည်းများကိုရည်ညွှန်းပြီး Takayama တွင်အကျော်ကြားဆုံးမှာမိသားစုများရှိမိခင်နှင့်အရွယ်ရှိအမေအတွက်ကံကောင်းခြင်းဖြစ်သည်ဟုယူဆရသော Sarubobo မျောက်ရုပ်ဖြစ်သည်။ ငါဒီအရုပ်ကိုနေရာတိုင်းမှာရောင်းချနေတာတွေ့ရတယ်၊ အရုပ်အမျိုးမျိုးအပြင်ဒီမျောက်ကလေးလေးရဲ့အုတ်မြစ်နဲ့အတူကွဲလွဲချက်တွေရှိတယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/vZRL3Z2/sarubobo.jpg&quot; alt=&quot;sarubobo&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;စျေးကွက်သည်だんご (dango) နှင့်わわら玉天 (owara tamaten) အပါအ ၀ င်အရသာရှိသောအစားအစာမျိုးစုံကိုပေးသည်။ Dango သည်ငံပြာရည်တွင်အလွန်ဆွဲဆောင်မှုရှိသောအနံ့နှင့်အတူပါ ၀ င်သော mochi တစ်မျိုးဖြစ်သည်။ ဈေးနှုန်းချိုသာသည် (၁၀၀ ယန်း ၁ ကျပ်သာ) ။ ထို့အပြင်သင်ချိုမြိန်စွာစားလိုပါကလူတို့အားနှစ်သက်ဖွယ်ကောင်းသောအဝါရောင်နှင့်ချိုမြိန်ပျော့ပျောင်းသောရေငွေ့အရသာရှိသော owara tamaten ကိတ်မုန့်ကိုရွေးချယ်သင့်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/ns9vy1Q/dangoshop.jpg&quot; alt=&quot;dangoshop&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/zJ8L8vH/owaratatamen.jpg&quot; alt=&quot;owaratatamen&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sanmachi Suji Old Town:&lt;/em&gt; အဲဒိုခေတ်ရှိ ust ည့်သည်အ ၀ င်များအရောင်းဆိုင်များနှင့်နံနက်ခင်းဈေးမှအနည်းငယ်သာလမ်းလျှောက်နိုင်သည်။ ဒီလမ်းတွေပေါ်မှာရောင်းတဲ့ကုန်ပစ္စည်းတွေဟာကျွမ်းကျင်တဲ့လက်မှုပညာရှင်တွေလုပ်တဲ့ခေတ်မီဆန်းပြားပါတယ်။ သူတို့ထဲကအများစုဟာရိုးရာတိရိစ္ဆာန်လက်မှုပညာနှင့်လက်ဝတ်ရတနာများဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/cbwMY0F/oldtown2.jpg&quot; alt=&quot;oldtown2&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/qphrYdd/oldtow.jpg&quot; alt=&quot;oldtow&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဒီရပ်ကွက်အတွင်းမှာနာမည်ကြီးတဲ့ Hida အမဲသားဆိုင်တစ်ဆိုင် (အရသာရှိတဲ့ဂျပန်အမဲသားတစ်ခုဖြစ်ပါတယ်) ရှိသည်။ ဒါကြောင့်သူကကြိုးစားချင်သောကမ္ဘာလှည့်ခရီးသည်များစွာကိုအစေခံနိုင်သည်။ အပိုင်းပိုင်းပါတဲ့အသားဆိုင်၊ စျေးအနည်းငယ်သာ ယန်း ၁၀၀ ဒါကြောင့်အရှိန်ပြင်းတဲ့နာရီအသွားအလာဟာစတိုးဆိုင်ရှေ့မှာတန်းစီခဲ့တယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/nPDf8LT/hidabeefshop.jpg&quot; alt=&quot;hidabeefshop&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ဟီဒါအမဲသားကိုနှစ်သက်ပြီးနောက်နှစ်ပေါင်း ၂၀၀ အရက်ဆိုင်ဖြစ်သည့်အရည်အသွေးမြင့်ဆန်နှင့်ရိုးရာဘီယာချက်စက်များအသုံးပြုနေဆဲဖြစ်သောဘီယာစက်ရုံသို့သွားရောက်ရန်မမေ့ပါနှင့်။ အရည်အသွေးမြင့် သင်သည်အခမဲ့စပျစ်ဝိုင်ပုလင်းအနည်းငယ်ကိုစမ်းကြည့်နိုင်သည်၊ သို့မဟုတ် ၂၀၀ ပိုသောယန်းများသို့မဟုတ်ထိုထက်ပိုသောခွက်များ ၀ ယ်နိုင်သည်။ ငါဒီမှာတွေ့ရတဲ့စိတ် ၀ င်စားစရာအချက်ကတော့သောက်သုံးတဲ့အခါလူတွေဟာဆားကိုဆားအနည်းငယ်ထည့်ပြီးလျှာရဲ့ငန်သောအရသာနဲ့စပျစ်ဝိုင်ရဲ့အရသာပြင်းတဲ့အရသာကပိုပြီးပြင်းထန်တယ်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/wp4jmVW/sakecup.jpg&quot; alt=&quot;sakecup&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nakabashi တံတား:&lt;/em&gt; လမ်းဟောင်းအဟောင်းများသို့လည်ပတ်ပါ။ Nakabashi တံတားကို ဖြတ်၍ မြို့၏သင်္ကေတအဖြစ်သတ်မှတ်ခံရလိမ့်မည်။ Nakabashi သည်အနီရောင်နှုတ်ခမ်းနီဖြစ်ပြီး Miyagawa မြစ်ပေါ်ရှိမိုးမခပင်များစိမ်းလန်းသောရောင်ခြည်နှင့်ရောင်ပြန်ဟပ်သည်။ တံတားသည်နွေရာсакရာရှုခင်းကြောင့်ကျော်ကြားသည်၊ ပွဲလမ်းသဘင်ရာသီအပြင်ရတနာလုပ်ငန်းစဉ်ကိုဆွဲဆောင်အားပေးသောပွဲတော်လည်းဖြစ်သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/ctWBcLN/nakabashi.jpg&quot; alt=&quot;nakabashi&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;တာကာယာမာမြို့တွင်နှစ်ပေါင်းများစွာကတည်းက Train Bleu ကိတ်မုန့်ဟုခေါ်သောမုန့်ဖုတ်ပိုင်ရှင်တစ် ဦး သည်ထူးခြားသောပုံပြင်တစ်ပုဒ်နှင့်အတူပါရမီရှိသူဖြစ်သည်။ ကျောင်းသားသည်မြို့တွင်နေရန်ရည်ရွယ်ချက်ရှိသည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;သို့သော်ကိတ်မုန့်သည်အရသာရှိပြီးကျော်ကြားသောကြောင့်စောင့်ဆိုင်းရန်အသင့်ရှိနေပါ။ ငါနာရီတစ်နာရီခွဲတန်းစီစောင့်ကြည့်ပေမယ့်ရလဒ်ကကျိုးနပ်ခဲ့ကြသည်။ ကိတ်မုန့်သည်အရသာရှိပြီးအလွန်မွှေးသောဒီဇိုင်းများနှင့်အရသာအသစ်များဖြင့်ကန့်သတ်ချက်ရှိသည်။ ကိတ်မုန့်များသည်နူးညံ့။ ချိုမြိန်သည်၊ မွှေးကြိုင်ပြီးမွှေးပြီးအဆီသည်ဒိန်ခဲဖြစ်သည်။ အထူးသဖြင့်လူတန်းရှည်များ၌စောင့်နေရခြင်းကြောင့်ငါစားသောအခါကိတ်မုန့်တစ်ခုစီကိုမြတ်နိုးမိသည်။ ငါ့အဘို့ဤသည်အလွန်စိတ်ဝင်စားဖို့အတွေ့အကြုံကိုဖြစ်ခဲ့သည်။&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/GVfGTBc/trainbleucakeshopfront.jpg&quot; alt=&quot;trainbleucakeshopfront&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;https://i.ibb.co/rtS2zt8/cake2.jpg&quot; alt=&quot;cake2&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ငါမိတ်ဆက်ပေးသည့်နေရာများအပြင်၊ Takayama တွင်စိတ်ဝင်စားစရာနေရာများစွာရှိသည်။ Kusakabe ရိုးရာအနုပညာပြတိုက်၊ Yoshijima-ke အိမ်ဟောင်း၊ Gere Onsen ရေပူစမ်း။ ။ တစ်ကြိမ်သာဖြစ်သော်လည်းလေထုနှင့်ရှုခင်း ရှေးခေတ်ငြိမ်းချမ်းသောနေရာသည်လူများကိုစွဲမှတ်စေသည်။ ဆောင်းရာသီမှာမင်းကိုပြောပြဖို့အတွေ့အကြုံပိုများလာတယ်။&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 25 Dec 2016 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://arara.xyz/takayama-travel/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://arara.xyz/takayama-travel/</guid>
        
        
        <category>travel</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
